{
  " You place a Limit Order to buy MIN at 6 ADA (C) per MIN (better than the current price).": " MIN을 1 MIN당 6 ADA(C)에 매수하기 위한 지정가 주문을 넣습니다 (현재 가격보다 유리한 조건입니다).",
  "{{0}} days left": "{{0}} 일 남음",
  "{{0}}x Boost": "{{0}}x 부스트",
  "{{asset}} amount is too small": "{{asset}} 수량이 너무 작습니다",
  "{{asset}} change": "{{asset}} 변경",
  "{{asset}} deposited": "{{asset}} 예치",
  "{{asset}} information": "{{asset}} 정보",
  "{{asset}} share": "{{asset}} share",
  "{{asset}} staked": "{{asset}} 스테이킹",
  "{{asset}} value": "{{asset}} 가치",
  "{{choices}} choice(s)": "{{choices}} 선택",
  "{{count}} selected_other": "{{count}} 선택",
  "{{day}} day": "{{day}} 일",
  "{{day}} days": "{{day}} 일",
  "{{days}} days": "{{days}} 일",
  "{{days}} days ago": "{{days}}일 전",
  "{{hour}} hour": "{{hour}} 시간",
  "{{hour}} hours": "{{hour}} 시간",
  "{{hours}} hours": "{{hours}} 시간",
  "{{hours}} hours ago": "{{hours}}시간 전",
  "{{minutes}} minutes": "{{minutes}} 분",
  "{{minutes}} minutes ago": "{{minutes}}분 전",
  "{{month}} month": "{{month}} 개월",
  "{{months}} months": "{{months}} 개월",
  "{{name}} wallet not found, please install it and try again": "{{name}} 지갑을 찾을 수 없습니다, 설치 후 다시 시도해주세요",
  "{{number}} LP tokens will be locked as minimum liquidity when creating a new pool.": "새로운 pool 생성시 최소 유동성으로 {{number}}개의 LP 토큰이 락업됩니다.",
  "{{number}} split": "{{number}} 개 분할거래",
  "{{number}} splits": "{{number}} 개 분할거래",
  "{{number}} wallets": "{{number}} 지갑",
  "{{percent}}% left": "{{percent}}% 남음",
  "{{ticker}} tokens have been airdropped to participant's wallets.": "{{ticker}} 토큰이 참여자의 지갑으로 에어드롭되었습니다.",
  "{{week}} week": "{{week}} 주",
  "{{week}} weeks": "{{week}} 주",
  "% Fee": "% 수수료",
  "<bold>With timelock:</bold> You can't mint any more tokens after {{minutes}} minutes. This will ensure maximum trust with the community.": "<bold>With timelock:</bold> {{minutes}}분 후에는 더 이상 토큰을 발행할 수 없습니다. 이는 커뮤니티와 최대한의 신뢰를 보장하기 위한 조치입니다.",
  "<bold>Without timelock:</bold> You have flexibility to mint more tokens in the future. <bold>You can't timelock the policy again in the future.</bold>": "<bold>타임락 없는 경우:</bold> 향후 더 많은 토큰을 발행할 수 있습니다. <bold>향후 타임락을 다시 걸 수는 없습니다.</bold>",
  "<hl>{{percent}}%</hl> of your apps": "나의 애플리케이션 중 <hl>{{percent}}%</hl",
  "<span>{{amount}}</span> will be locked and pay back to you after the event is completed.": "<span>{{amount}}</span>는 락업 상태가 되며, 판매가 완료된 후에 환불됩니다.",
  "<span>{{percent}}</span>% raised": "<span>{{percent}}</span>% 모집",
  "<span>9-month period (Tiered Contract)</span>: Lock your $MIN tokens for a 9 months to earn higher rewards.": "<span>9개월 기간</span>: $MIN 토큰을 9개월 동안 잠가두면 더 높은 보상을 받을 수 있습니다..",
  "<span>9-month period (Tiered Contract)</span>: Redeeming after the full 9-month period guarantees 100% of all rewards, while early redemption results in penalties on accrued rewards, proportional to how early you redeem.": "<span>9개월</span>: 전체 9개월을 모두 채운 뒤 인출하면 누적된 보상의 100%를 받을 수 있으며, 조기 인출 시에는 인출 시점에 따라 누적된 보상량에 패널티가 적용됩니다.",
  "<span>Flexible (Liquid Contract)</span>: A more flexible staking option to withdraw or reallocate their funds at any time.": "<span>Flexible</span>: 언제든지 자금을 인출 할 수 있는 유동성 중심의 스테이킹 옵션입니다..",
  "<span>Flexible (Liquid Contract)</span>: More flexible redemption without penalties, but with generally lower base rewards.": "<span>Flexible</span>: 패널티 없이 자유로운 인출이 가능하지만, 기본 보상률이 상대적으로 낮습니다.",
  "640x640 dimension recommended.": "640x640 크기 권장.",
  "7D chart": "7일 차트",
  "9-month": "9개월",
  "9-month staking": "9개월 스테이킹",
  "a {{number1}}% goes to liquidity providers and {{number2}}% goes to MIN stakers.": "{{number1}}%는 유동성 공급자(Liquidity Providers)에게, {{number2}}%는 MIN 스테이커(Stakers)에게 분배됩니다.",
  "A combination of a stop-loss and a take-profit order placed together.": "stop-loss 그리고 take-profit 조합이 하나의 주문으로 생성.",
  "A launchpad \n brought to you by Cats": "Minswap 고양이가 선보이는 \n Launchpad",
  "A list of all your projects on Launch Bowl": "나의 Launch Bowl 프로젝트 목록",
  "A portion of each swap within the pool is collected as a trading fee. This fee helps incentivize liquidity providers by rewarding them with a share of the collected fees.": "Pool 내에서 이루어지는 각 스왑의 일부는 거래 수수료로 징수됩니다. 이 수수료는 유동성 공급자들에게 일부를 보상으로 지급함으로써 그들의 참여를 유도합니다.",
  "A small fee (max {{number}}₳) may be deducted from your batcher fee for automatically cancellation.": "자동 취소를 위해 batcher fee에서 소액의 수수료 (최대 {{number}}₳)가 공제될 수 있습니다.",
  "Abort connection": "연결 종료",
  "About": "소개",
  "About {{token}} ({{project}})": "{{token}} ({{project}}) 소개",
  "Above market": "시장가 이상",
  "Account {{number}}": "계정 {{number}}",
  "Account has been changed, connect again": "계정이 변경되었습니다, 다시 연결해주세요",
  "Account index": "계정 index",
  "Action": "구",
  "Active": "활성화",
  "Active forever": "영구 활성화",
  "Active phase": "Active 단계",
  "Active proposals": "활성화된 제안",
  "Active staking positions": "활성화화된 스테이킹 포지션",
  "Active traders": "거래지갑수",
  "Active until {{0}}": "{{0}}까지 활성화",
  "Active until {{endAt}}": "{{endAt}}까지 활성화",
  "Active until {{time}}": "{{time}}까지 활성화",
  "ADA balance is too low": "ADA잔액이 부족합니다",
  "ADA Handle ({{handle}}): not resolved yet.": "ADA Handle ({{handle}}): 아직 해결되지 않음.",
  "ADA target or token supply has been reached or insufficient ADA balance.": "설정한 ADA 목표 수량이나 토큰 발행 한도에 이미 도달했거나, 지갑 내 ADA 잔액이 부족하여 거래를 진행할 수 없습니다.",
  "ADA Value": "ADA 가치",
  "Add": "추가",
  "Add liquidity": "유동성 추가",
  "Add liquidity to earn yield": "유동성을 추가해 보상상 수익을 창출하세요",
  "Add liquidity to stake": "스테이킹 유동성 추가",
  "Add LP": "LP 추가",
  "Add LP Custom": "LP Custom 추가",
  "Add more": "추가하기",
  "Add to basket": "장바구니에 추가",
  "Add token": "토큰 추가",
  "Add tokens to liquidity pools and earn fees while other people trade.": "유동성 Pool에 토큰을 추가하고 수수료 수익을 창출해보세요.",
  "Adding liquidity to {{name}} pool": "{{name}} Pool에 유동성 추가 중",
  "Address": "주소",
  "Address of the Fee Manager that you propose.": "제안하는 수수료 관리자(Fee Manager)의 주소.",
  "address...": "주소...",
  "Advanced settings": "고급설정",
  "Agg Price": "Agg Price",
  "Aggregator": "Aggregator",
  "Aggregator Pricing": "Aggregator Pricing",
  "Aggregator source": "Aggregator source",
  "All": "전체",
  "All sources": "모든 소스(All sources)",
  "All time participants": "전체기간 참가자",
  "All tokens": "모든 토큰",
  "Allocation category": "카테고리",
  "Allowed tokens": "허용된 토큰",
  "Allows you to reconnect your wallet without having to re-enter your seed phrases.": "시드 문구를 다시 입력하지 않고도 지갑을 다시 연결할 수 있습니다.",
  "Amount": "수량",
  "Amount {{ticker}}": "{{ticker}} 수량",
  "An order that allows your buy or sell order to be filled in parts, as long as the price meets your requirements.": "매수 또는 매도 주문이 가격 조건을 충족하는 한, 주문이 부분적으로 체결될 수 있도록 허용.",
  "An order to buy or sell a token at a specific price (or better) that you set.": "설정한 특정 가격(또는 그보다 더 나은 가격)으로 토큰을 매수하거나 매도하는 주문.",
  "An order to buy or sell a token once the price reaches a specific price (your stop price).": "가격이 특정 가격(지정한 스톱 가격)에 도달하면 토큰을 매수하거나 매도하는 주문.",
  "Analytics": "분석",
  "App fee": "App 수수료",
  "App name": "App 이름",
  "Apply": "적용",
  "APR breakdown": "APR 세부내역",
  "APR is estimated based on 30 days trading volume.": "APR is estimated based on 30 days trading volume.",
  "Are you sure you want to cancel {{number}} selected order(s)?": "{{number}}개의 선택된 주문을 취소하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to redeem early?": "지금 조기 상환(Early Redeem)을 진행하시겠습니까? 조기 상환 시 보상 손실이나 패널티가 발생할 수 있습니다",
  "Are you sure you want to remove order(s) from the basket?": "장바구니에서 주문을 제거하시겠습니까?",
  "As the result of <a>this proposal</a>, Minswap now offers only two staking options: 9-month period (Tiered Contract) and Flexible (Liquid Contract). You can no longer stake $MIN for different periods.": "<a>이번 제안</a>의 결과로, Minswap은 이제 두 가지 스테이킹 옵션만 제공합니다: 9개월 기간(Tiered Contract)과 Flexible(Liquid Contract). 더 이상 $MIN을 다른 기간으로 스테이킹할 수 없습니다.",
  "At least 1 capital letter": "최소 한 개 이상의 대문자 포함",
  "At least 1 lowercase letter": "최소 한 개 이상의 소문자 포함",
  "At least 1 number": "최소 한 개이상의 숫자 포함",
  "At least 1 special character": "최소 한 개 이상의 특수문자 포함",
  "At least 12 characters": "최소 12자 이상",
  "Auto router": "Auto router(오토라우터)",
  "Available to remove": "제거 가능한 항목",
  "Available to stake": "스테이킹 가능한 수량",
  "Available to stake only": "스테이킹 가능한 항목만 보기",
  "Available to withdraw": "출금 가능한 수량",
  "Avg. price": "평균가",
  "Avg. Price of MIN x Staking MIN Amount.": "MIN 평균가 x MIN 스테이킹 수량.",
  "Back": "뒤로",
  "Balance": "잔액",
  "Batched at": "일괄처리 시간",
  "Batcher fee": "Batcher(일괄처리) 수수료",
  "Because of differences in script versions, we cannot migrate LPv1 farm positions and LPv1 positions in a single transaction.": "스크립트 버전의 차이로 인해 LPv1 Farm 포지션과 LPv1 포지션을 하나의 트랜잭션으로 마이그레이션할 수 없습니다.",
  "Before you start, please read and keep the following security tips in mind.": "시작하기 전에, 아래 보안 팁을 읽고 유의해주시기 바랍니다.",
  "Below market": "시장가 이하",
  "Best for exotics pairs.": "색다른 Pair(쌍)에 가장 적합합니다.",
  "Best for most pairs.": "대부분의 Pair(쌍)에 가장 적합합니다.",
  "Best for stable pairs.": "안정적인 Pair(쌍)에 가장 적합합니다.",
  "Best route": "최적 경로",
  "Beta": "Beta(베타버전)",
  "Beware that using over {{number}} slippage is risky. It means that you are willing to accept a price movement of over {{number}} once your order is executed.": "{{number}} 이상의 슬리피지 사용은 위험할 수 있습니다. 주문이 실행될 때 {{number}} 이상의 가격변동을 감수하겠다는 의미입니다.",
  "Blog": "블로그",
  "Boosted": "적용된 부스트",
  "Both options maintain your governance rights and fee deductions within the Minswap protocol.": "두 가지 옵션 모두 Minswap 프로토콜 내에서 거버넌스 권리와 수수료 인하를 그대로 유지합니다",
  "Brand kit": "Minswap 로고",
  "Browse your pending/past orders.": "과거 또는 지연중인 주문을 검색하세요.",
  "Button": "버튼",
  "Buy": "매수",
  "Buy {{asset}}": "{{asset}} 매수",
  "Buy amount": "매수량",
  "Buy Fee": "매수 수수료",
  "Buy MIN to stake and earn rewards.": "MIN을 구매하여 스테이킹하고 보상을 얻으세요.",
  "Buying {{amount}}": "{{amount}} 매수",
  "By connecting a wallet, you agree to Minswap Labs' <a1>Terms of Service</a1> and consent to its <a2>Privacy Policy</a2>.": "지갑을 연결함으로써 Minswap Labs의 <a1>서비스 약관</a1>에 동의하고 <a2>개인정보 보호정책</a2>에 동의하는 것으로 간주합니다.",
  "Calculation Phase": "Calculation Phase(계산단계)",
  "Can I withdraw my staked MIN?": "스테이킹한 MIN을 인출 할 수 있나요?",
  "Can't get balance": "잔액을 가져올 수 없습니다",
  "Can't remove all LP balance": "모든 LP 잔액을 제거할 수 없습니다",
  "Cancel": "취소",
  "Cancel {{countNum}}/{{totalNum}} selected": "Cancel {{countNum}}/{{totalNum}} selected",
  "Cancel #{{number}}": "Cancel #{{number}}",
  "Cancel connection": "연결 취소",
  "Cancelled": "취소",
  "Cancelled at": "Cancelled at",
  "Cancelled at {{time}}": "취소 일자 {{time}}",
  "Cancelling {{number}} order(s)": "{{number}}개의 주문을 취소하는 중",
  "Cast your vote": "투표를 선택해주세요",
  "Casting your vote": "투표 생성 중",
  "Casting your vote...": "투표 생성 중...",
  "Categories": "Categories",
  "Category": "구분",
  "Certain tokens on the Cardano blockchain are designed as indivisible. This means each token must be used, transferred, or traded as a whole unit.": "Cardano 블록체인에서는 특정 토큰을 분할할 수 없도록 설계되어 있습니다. 이는 각 토큰이 전체 단위로 사용, 전송되거나 거래되어야 함을 의미합니다.",
  "Change": "변화",
  "Change amount": "수량 변화",
  "Change fee": "수수료 변경",
  "Change password": "비밀번호 변경",
  "Change pool fee": "Pool 수수료 변경",
  "Change value is too large. Please try again with Token Fragmentation enabled from the Settings": "변경할 값이 너무 큽니다. 설정에서 토큰 분할을 활성화한 후 다시 시도해 주세요.",
  "Change wallet name": "지갑이름 변경",
  "Changing fee...": "수수료 변경 중...",
  "Changing preset": "프리셋 변경 중",
  "Chart is unavailable for multi-routing route.": "다중 라우팅 경로에서는 차트를 표시할 수 없습니다.",
  "Chart is unavailable for this pair": "해당 pair(쌍)에 대한 차트가 제공되지 않습니다",
  "Chart is unavailable for this token.": "Chart is unavailable for this token.",
  "Checking pool existence": "pool 존재 여부 확인 중",
  "Choose how to sort routes: by most liquidity for stable transactions or by high return for maximum profitability.": "Route(경로) 정렬 방식을 선택하세요: 안정적인 거래를 위해 가장 많은 유동성 기준으로 정렬하거나 최대 수익을 위해 높은 수익 기준으로 설정 할 수 있습니다.",
  "Choose the 9-month period (Tiered Contract) if you're comfortable with a 9-month commitment and want to maximize rewards.": "9개월 기간(Tiered Contract)을 선택하세요. 9개월 동안 자금을 묶어두는 데 부담이 없고 보상을 극대화하고 싶다면 이 옵션이 적합합니다.",
  "Choose the Flexible (Liquid Contract) if you prefer flexibility and want the ability to withdraw without penalties.": "패널티 없이 언제든 인출할 수 있기를 원한다면, Flexible을 선택하세요.",
  "Chromium only": "Chromium 전용",
  "Circulating supply": "유통량",
  "Circulating supply staked": "스테이킹된 유통 공급량",
  "Claim": "청구",
  "Claim funds": "자산 청구",
  "Claiming your funds back: {{amount}}": "자금을 청구하는 중: {{amount}}",
  "CLBE offers a unique launchpad experience, blending decentralized fairness with customizable solutions to meet diverse project needs.": "CLBE는 탈중앙화된 공정성과 다양한 프로젝트 요구를 충족하는 맞춤형 솔루션을 혼합하여 독특한 런치패드 경험을 제공합니다.",
  "Clear all": "모두제거",
  "Clear search & filters": "필터 해제",
  "Close": "종료",
  "Closed": "종료",
  "Collateral input error. Please send yourself 5 ADA to cover for the collateral": "담보 입력 오류입니다. 담보를 충족하기 위해 5 ADA를 본인 지갑으로 송금하세요.",
  "Collected fees": "징수된 수수료",
  "Coming soon": "Coming Soon",
  "Commit {{amount}} MIN and create": "{{amount}} MIN을 예치하고 생성하기",
  "Completed": "완료",
  "Completed at": "Completed at",
  "Confirm": "확인",
  "Confirm claiming": "청구 확인",
  "Confirm early redeem": "조기 인출 확인",
  "Confirm new password": "새 비밀번호 확인",
  "Confirm sending transaction": "거래 전송 확인",
  "Confirm this transaction in your wallet": "지갑에서 해당 거래를 확인하세요",
  "Confirm transaction": "거래 확인",
  "Connect": "연결하기",
  "Connect and Sign": "연결하고 서명하기",
  "Connect to custom wallet": "커스텀 지갑에 연결하기",
  "Connect wallet": "지갑 연결하기",
  "Connect Wallet": "지갑 연결하기",
  "Connect your wallet to Stake": "스테이킹을 위해 지갑을 연결하세요",
  "Connection aborted by user": "사용자에 의해 연결이 중단되었습니다",
  "Connection failed": "연결 실패",
  "Constitutional": "헌법",
  "Contact us": "문의",
  "Contract": "계약",
  "Copied": "복사됨",
  "Copy": "복사하기",
  "Copy link": "링크 복사",
  "Copy message": "메세지 복사",
  "Copy to clipboard": "클립보드로 복사",
  "Create": "생성",
  "Create event": "이벤트 생성",
  "Create Initial Dex Offering": "Initial Dex Offering(IDO) 생성",
  "Create Launch Bowl Event": "Launch Bowl 이벤트 생성",
  "Create Liquidity Bootstrapping Event": "Liquidity Bootstrapping Event 생성하기",
  "Create multiple orders in a single transaction.": "하나의 트랜잭션으로 여러 주문을 생성합니다.",
  "Create new app": "새 애플리케이션 생성",
  "Create new launch": "신규 launch 생성",
  "Create new pool": "신규 pool 생성",
  "Create new wallet": "신규 지갑 생성",
  "Create pool": "pool 생성",
  "Create proposal": "제안 생성",
  "Created at": "생성일",
  "Creating delegated proposal": "위임된 제안 생성중",
  "Creating event: {{- name}}": "이벤트 생성중: {{- name}}",
  "Creating new {{assetA}}-{{assetB}} pool": "새로운 {{assetA}}-{{assetB}} pool 생성 중",
  "Creating new pool": "새로운 pool 생성중",
  "Creating revoke proposal...": "철회 제안 생성 중...",
  "Creating temp-check proposal": "커뮤니티 의견 수렴을 위한 Temp-check 제안 생성하기",
  "Creating transfer ownership proposal...": "소유권 이전 제안 생성 중...",
  "Crypto prices": "암호화폐 가격",
  "Curated Quality and Consistency": "엄선된 품질과 일관성",
  "Currency": "통화",
  "Current {{0}} and {{1}} balance in the pool.": "Pool에서의 현재 {{0}} 및 {{1}} 잔액.",
  "Current {{asset}} staked": "현재 스테이킹 중인 {{asset}}",
  "Current buy fee ({{pool}})": "현재 적용 중인 매수 수수료 ({{pool}})",
  "Current fee": "현재 수수료",
  "Current fee manager address": "현 수수료 매니저 지갑 주소",
  "Current pool fee": "현재 Pool 수수료",
  "Current pool ratio": "현재 pool 비율",
  "Current ratio": "현재 비율",
  "Current sell fee ({{pool}})": "현재 매도 수수료 ({{pool}})",
  "Custom": "커스텀",
  "Custom Liquidity Bootstrapping Event": "Custom Liquidity Bootstrapping Event",
  "Custom mode": "커스텀 모드",
  "Custom ratio": "커스텀 비율",
  "Custom value": "커스텀 값",
  "Custom wallet": "커스텀 지갑",
  "Customize": "커스터마이즈",
  "Customize CSS": "CSS 편집",
  "Customized Launch Bowl Event": "Customized Launch Bowl 이벤트",
  "D": "일",
  "Daily": "일",
  "Daily emissions": "일 방출량",
  "Daily rewards": "일 보상",
  "DAO treasury": "DAO 재무부",
  "DAO Treasury": "DAO 재무부",
  "DApp RPC": "DApp RPC",
  "Dark": "다크모드",
  "Date and time": "날짜 및 시간",
  "Days staked": "스테이킹 경과 일수",
  "Decimal": "소수점",
  "Decimals": "소수점",
  "Decimals determine the divisibility of a token, allowing for smaller fractional units to be minted and traded. The less total supply a token is, the more decimals it should have.": "소수점은 토큰의 나눌 수를 결정하여 더 작은 분수 단위로 발행하고 거래할 수 있게 합니다. 토큰의 총 공급량이 적을수록 소수점 자릿수가 더 많아야 합니다",
  "Decimals is required.": "소수점이 필요합니다.",
  "Decimals must be from 1 to 10.": "소수점은 1부터 10사이여야 합니다.",
  "Default is 7 days, max is 30 days.": "기본값은 7일이며, 최대 30일입니다.",
  "Default mode": "기본모드",
  "Default selected token": "기본 선택된 토큰",
  "DeFi Beats Here: Our Numbers": "DeFi의 중심, 수치로 증명합니다",
  "Delegate": "위임",
  "Delegate the Fee Manager's Authority over {{pool}} Pool v2 to ": "{{pool}} Pool v2에 대한 수수료 관리자의 권한을 위임합니다 ",
  "Delegate the Fee Manager's Authority over {{pool}} Pool v2 to {{address}}.": "{{pool}} Pool v2에 대한 수수료 관리자의 권한을 {{address}}에게 위임합니다.",
  "Delegated address": "위임된 주소",
  "Delegated address is required.": "위임된 주소가 필요합니다.",
  "Delete": "삭제",
  "Deposit": "예치",
  "Deposit fee for this proposal had been sent to the pool.": "이 제안에 대한 예치 수수료가 Pool로 전송되었습니다.",
  "Deposit tokens in any proportion you choose, independent of the current pool ratio.": "현재 pool 비율에 상관없이 원하는 비율로 토큰을 입금하세요.",
  "Deposit tokens individually to create liquidity without having to match the current pool ratio.": "현재 pool 비율을 맞출 필요없이 개별적으로 토큰을 입금하여 유동성을 생성하세요.",
  "Deposited": "예치중",
  "Depositing {{0}}": "{{0}} 예치중",
  "Depositing {{0}} to get {{1}}": "{{0}}을(를) 예치하여 {{1}}을(를) 얻습니다",
  "Describe the project": "프로젝트 소개",
  "Describe the reason why LP holders should vote for this proposal.": "LP 보유자가가 왜 이 제안에 찬성해야 하는지 그 이유를 설명하세요.",
  "Description": "설명",
  "Description cannot be longer than 1000 characters": "설명은 최대 1000자까지만 입력할 수 있습니다.",
  "Description is required.": "설명을 반드시 입력해야 합니다.",
  "Details": "상세내용",
  "Development fund": "개발 펀드",
  "DEX fees": "DEX 수수료",
  "Disclaimer": "이용약관",
  "Disconnect": "연결해제",
  "Disconnect wallet": "지갑 연결해제",
  "Discovery": "Discovery",
  "Discovery phase": "Discovery 단계",
  "Discuss about this proposal in forum": "포럼에서 이 제안을 토론하세요",
  "Discussion": "토론",
  "Dismiss": "닫기",
  "Display mode": "디스플레이 모드",
  "Displayed prices are for informational purposes only and might not match real trading values.": "Displayed prices are for informational purposes only and might not match real trading values.",
  "Distribution phase": "배포 단계",
  "Dive deeper into token and pool information with comprehensive charts and analytics.": "포괄적인 차트와 분석을 통해 토큰 및 pool 정보를 더 깊이 알아보세요.",
  "Do not send to a CEX address as you could lose your native tokens": "CEX 주소로 전송하는 경우 네이티브 토큰을 잃을 수 있습니다.",
  "Docs": "문서",
  "Donation": "기부",
  "Done": "완료",
  "Drag and drop file here <span>or</span> <button>Browse</button>": "파일 끌어오기 <span>or</span> <button>Browse</button>",
  "Due to a liquidity pool that has been created.": "유동성 pool이 생성되었기 때문입니다.",
  "Duration": "Duration",
  "e.g. 1000000": "예: 1000000",
  "e.g. A utility token for Minswap.": "예: Minswap의 유틸리티 토큰.",
  "e.g. MIN": "예: MIN",
  "e.g. Minswap": "예: Minswap",
  "Each Stake or Withdraw action will automatically harvest your rewards!": "스테이킹하거나 출금할 때마다 보상이 자동으로 수령됩니다!",
  "Early redeem": "조기 인출",
  "Early redemption will result in retaining only {{percent}} of your accrued rewards!": "조기 인출 시 누적 보상의 {{percent}}만 유지됩니다!",
  "Earn": "스테이킹",
  "Earned fee": "받은 수수료",
  "Earned fees": "받은 수수료",
  "Easily convert your LP tokens back to their original component tokens in a single step.": "LP 토큰을 원래의 구성 토큰으로 한 번에 손쉽게 변환하세요.",
  "Easily exit your liquidity positions and redeem your underlying assets.": "유동성 포지션을 손쉽게 종료하고 기초 자산을 인출하세요.",
  "Edit": "수정",
  "Efficient Resource Allocation": "효율적 배분",
  "Empty LP balance": "LP 잔액 없음",
  "Empty project token balance.": "프로잭트 토큰 잔액 없음.",
  "Enable audio": "오디오 활성화",
  "Encounter": "Encounter",
  "Encounter phase": "Encounter 단계",
  "Encounter Phase": "Encounter 단계",
  "End at": "종료 일자",
  "End date": "종료 일자",
  "Ended at": "종료 일자",
  "Ended at {{0}}": "종료 일자 {{0}}",
  "Ended at {{endAt}}": "종료 일자 {{endAt}}",
  "Ends at {{endAt}}": "종료 일자 {{endAt}}",
  "Ends at {{time}}": "종료 일자 {{time}}",
  "Enter a limit price": "지정가 입력",
  "Enter a stop price": "스탑 가격 입력",
  "Enter address, handle": "주소, 핸들 입력",
  "Enter an amount": "수량 입력",
  "Enter new password": "새로운 비밀번호 입력",
  "Enter old password": "이전 비밀번호 입력",
  "Enter password": "비밀번호 입력",
  "Enter wallet's CIP-30 ID": "지갑의 CIP-30 ID 입력",
  "Enter your app's name...": "App 이름을 입력하세요...",
  "Enter your password": "비밀번호 입력",
  "Est. APR": "예상 APR",
  "Est. total reward accrued": "예상 누적 보상",
  "Estimate swap price with processing orders.": "처리중인 주문의 스왑 가격 추정.",
  "Estimated {{asset}}": "예상 수령 {{asset}}",
  "Estimated {{ticker}} token": "예상 수령 {{ticker}} 토큰",
  "Estimated by market": "시장 추정",
  "Estimated execution fee": "예상 실행 수수료",
  "Eternl fee": "Eternl 수수료",
  "Even if total raised exceeds max amount, you can still deposit and earn a pool share. Excess funds will be returned to your wallet based on your contribution.": "모금 총액이 최대 한도를 초과하더라도, 여전히 예치하여 Pool 지분을 얻을 수 있습니다. 초과 자금은 기여 비율에 따라 지갑으로 반환됩니다.",
  "Event name": "이벤트 이름",
  "Event type": "이벤트 형태",
  "Event type is required.": "이이벤트 유형은 필수 입력 항목입니다.",
  "Ex: Team / DAO / …": "예시: Team / DAO / …",
  "Example": "예시",
  "Executed fee": "실행 수수료",
  "Executed price": "실행 가격",
  "Experience seamless token sales with our IDO. Simple, transparent, and participant-friendly.": "우리의 IDO로 seamless한 토큰 판매를 경험하세요. 간단하고 투명하며 참여자 친화적입니다.",
  "Expired at": "Expired at",
  "Expires in": "만료 시기",
  "Explore the Cardano ecosystem": "Cardano 생태계를 탐험하세요",
  "Explore the highs and lows of the market with real-time updates on the biggest gains and dips on Minswap.": "Minswap에서 가장 큰 상승과 하락을 실시간으로 확인하며, 시장을 탐색하세요.",
  "Explorer": "탐색기",
  "Export": "추출",
  "Export {{fileName}} file": "{{fileName}} 파일 내보내기",
  "Export CSV": "CSV 내보내기",
  "Export JSON": "JSON 내보내기",
  "Export LP holders": "LP 보유자 내보내기",
  "Export public key": "Public Key 내보내기",
  "Export time": "내보낸 시각",
  "Export wallet": "지갑 내보내기",
  "External links": "외부 링크",
  "Fail to submit transaction": "거래 전송 실패",
  "Failed": "Failed",
  "Failed to export LP holders. Please try again in 1 minute.": "Failed to export LP holders. Please try again in 1 minute.",
  "Failed to export orders. Please try again in 1 minute.": "Failed to export orders. Please try again in 1 minute.",
  "Failed to fetch data": "데이터 조회 실패",
  "Failed to read this file, please try another file.": "파일을 읽을 수 없습니다, 다른 파일로 다시 시도하세요.",
  "Failed to upload, the format is not supported.": "로딩에 실패했습니다, 이 파일 형식은 지원하지 않습니다.",
  "Failed to upload, your file is larger than {{maxFileSize}}KBs.": "업로드 실패, 파일 크기가 {{maxFileSize}}KBs를 초과합니다.",
  "Farm": "Farm(농장)",
  "Farm positions worth": "농장 포지션 가치",
  "Farm V1": "농장(Farm) V1",
  "Favorite": "Favorite",
  "Favorite only": "즐겨찾는 토큰만 보기",
  "Favorited": "Favorited",
  "Fd market cap": "예치금 시가총액",
  "Featured events": "이벤트 소개",
  "Featured wallets": "추천 지갑",
  "Fee": "수수료",
  "Fee cannot be higher than 20%": "수수료는 20%를 초과할 수 없습니다",
  "Fee cannot be lower than 0.05%": "수수료는 0.05% 미만일 수 없습니다",
  "Fee cannot contain more than 2 decimal characters.": "수수료는 2자리 이상의 소수점 자리를 포함할 수 없습니다.",
  "Fee is required.": "수수료가 필요합니다.",
  "Fee manager address": "수수료 매니저 주소",
  "Fee paid for the service of off-chain Laminar batcher to process transactions": "트랜잭션 처리를 위한 오프체인 Laminar Batcher(일괄처리) 서비스 수수료",
  "Fee period": "수수료 기간",
  "Fee Proposals": "수수료 제안",
  "Fee receiver address": "수수료 수취 주소",
  "Fee receiver period": "수수료 수취 기간",
  "Fees": "수수료",
  "Fetching data": "데이터 불러오는 중",
  "Fetching pool data": "Pool 데이터 가져오기",
  "Fiat": "법정화폐",
  "Fill histories": "Fill histories",
  "Fill-or-Kill": "Fill-or-Kill(즉시체결 또는 취소)",
  "Filter": "필터",
  "FILTER BY": "필터링 기준",
  "Filter by token name, txID": "토큰 이름, txID로 필터링",
  "Find your next yield opportunity.": "이자 수익 기회를 찾아보세요.",
  "Find your options": "Find your options",
  "Finished only": "종료된 농장만 보기",
  "FISO": "FISO(초기 스테이킹 제공)",
  "Flexible": "Flexible",
  "Flexible staking": "Flexible 스테이킹",
  "For": "For",
  "For ADA swaps: A minimum of 0.85 ADA is charged, even if the calculated service fee amount is lower.": "ADA 스왑 시, 산정된 수수료가 0.85 ADA보다 적더라도 최소 0.85 ADA가 청구됩니다.",
  "For each trade": "각 거래마다",
  "For each trade, a {{number1}}% goes to liquidity providers and {{number2}}% goes to MIN stakers.": "각 거래마다 {{number1}}%는 유동성 공급자에게, {{number2}}%는 MIN 스테이커에게 분배됩니다.",
  "For more advanced options visit": "더 많은 옵션을 원하는 경우",
  "For more analytic visit the": "상세 분석: 우측 링크",
  "For more customisation, please contact us.": "더 다양한 설정을 원하시는 경우 문의바랍니다.",
  "For non-ADA swaps: A flat 1 ADA fee is charged (% fee is ignored).": "ADA가 아닌 토큰 간 스왑의 경우, 고정 수수료 1 ADA가 부과되며 퍼센트 기반 수수료는 적용되지 않습니다.",
  "For projects, let's increase your visibility by": "For projects, let's increase your visibility by",
  "For the best possible rates, you should select all options if you're not familiar with them.": "최적의 거래 비율을 얻으려면, 각 옵션에 익숙하지 않더라도 모두 선택하는 것이 좋습니다.",
  "For the safest approach, you can migrate liquidity manually by withdraw LPs from Pool V1 and then deposit assets to Pool V2.": "가장 안전한 방법은 Pool V1에서 유동성 제공자(LP)를 인출한 다음, Pool V2에 자산을 입금하여 유동성을 수동으로 마이그레이션 하는 것입니다.",
  "Forum discussion must be at least {{days}} days old.": "포럼 논의는 최소 {{days}}일 이상 경과해야 합니다.",
  "Frequently asked questions": "자주묻는 질문",
  "From": "부터",
  "From date": "시작일자",
  "From date shouldn't be greater than To date.": "시작 일자는 종료 일자 보다 클 수 없습니다.",
  "From token": "대상 토큰",
  "Full": "Full",
  "Functional token": "기능성 토큰",
  "Gain insights into trading activity, liquidity, and top performing assets.": "거래활동, 유동성 그리고 최상위 자산에 대한 통찰력을 얻으세요",
  "Gauge community interest with a preliminary vote. This phase lasts one week. If approved, your proposal advances to the Official Vote.": "예비 투표를 통해 커뮤니티의 관심도를 확인합니다. 이 단계는 1주일 동안 진행되며, 승인을 받으면 제안은 공식 투표로 넘어갑니다..",
  "Get {{ticker}} token": "{{ticker}} 토큰 받기",
  "Get notifications": "알림받기",
  "Give your launch a name": "launch 이름 입력",
  "Give your wallet a name": "지갑 이름 설정하세요",
  "Go back": "뒤로가기",
  "Go to Farm": "Farm(농장)으로 가기",
  "Go to liquidity": "유동성으로 가기",
  "Go to Migration": "마이그레이션으로 가기",
  "Go to pool details": "pool 상세로 가기",
  "Got it": "알겠습니다",
  "Governance": "거버넌스",
  "Guide to Order types": "주문 유형 가이드",
  "Half": "절반",
  "Harvest": "보상 수령",
  "Harvested": "수령한 보상량",
  "Harvesting...": "보상 청구중...",
  "Hide": "숨기기",
  "Hide advanced settings": "고급설정 숨기기",
  "Hide chart": "차트 숨기기",
  "Hide details": "Hide details",
  "Hide small amount": "Hide small amount",
  "High price impact": "높은 가격 영향",
  "High return": "고수익",
  "High to low": "내림차순",
  "Holding ({{number}} tokens)": "({{number}} 개 토큰) 소유 중",
  "Home": "",
  "How does staking work?": "스테이킹은 어떻게 작동하나요?",
  "How it works": "이용방법",
  "How much can I stake?": "얼만큼 스테이킹 가능한가요?",
  "How to create pool?": "Pool은 어떻게 생성하나요?",
  "How to integrate?": "어떻게 연동하나요?",
  "How to theme the widget": "위젯 테마는 어떻게 설정하나요?",
  "I have read and accept the <a1>Governance Process</a1> and <a2>Terms of Service<a2>.": "<a1>거버넌스 프로세스</a1>와 <a2>서비스 이용약관</a2>을 읽었으며 이에 동의합니다.",
  "I have read and accept the <a1>Privacy Policy</a1> and <a2>Terms of Service</a2>.": "<a1>개인정보 처리방침</a1>과 <a2>서비스 이용약관</a2>을 읽었으며 이에 동의합니다.",
  "I have read and agree to <a1>Minswap's Terms and Conditions</a1> and the <a2>LaunchBowl Disclaimer</a2>.": "<a1>Minswap의 이용 약관</a1>과 <a2>LaunchBowl 면책 고지</a2>를 읽었으며 이에 동의합니다.",
  "I have read the <read>Disclaimer</read> and understand there are several risks associated with the Launch Bowl Event.": "<read>면책 조항</read>을 읽었으며, Launch Bowl 이벤트와 관련된 여러 위험이 있음을 이해했습니다.",
  "I have read the <read>Disclaimer</read> and understand there are several risks associated with the Launch Bowl IDO.": "<read>면책 조항</read>을 읽었으며, Launch Bowl IDO와 관련된 여러 가지 위험이 있음을 이해했습니다.",
  "I have written the seed phrase and stored it in a secure place.": "시드문구를 안전한 곳에 보관했습니다.",
  "I understand these warnings": "경고사항을 이해했습니다",
  "I understand this warning": "경고사항을 이해했습니다",
  "IDO impact": "IDO 영향",
  "IDO Launch": "IDO 런칭",
  "If a pool is created during the LBE, it will be canceled. Therefore, project owners should not create a pool or circulate tokens during the LBE.": "LBE 진행 중에 Pool이 생성되면 해당 Pool은 취소됩니다. 따라서 프로젝트 소유자는 LBE 기간 동안 Pool을 생성하거나 토큰을 유통해서는 안 됩니다.",
  "If I clear my local storage without backing up the seed phrase, Minswap cannot retrieve it for me.": "시드문구를 백업하지 않고 로컬 저장소를 지우는 경우, Minswap은 이를 복구할 수 없습니다.",
  "If I lose my seed phrase, my assets will be lost forever.": "시드문구를 잃어버리는 경우 모든 자산을 잃을 수 있습니다.",
  "If I share my seed phrase with others, my assets will be stolen.": "시드문구를 타인과 공유하면 모든 자산을 잃을 수 있습니다.",
  "If the price of MIN drops to 6 ADA (B) or lower, the order will be triggered to sell your tokens at the stop price.": "MIN 가격이 6 ADA(B) 이하로 떨어지면, 주문이 실행되어 해당 가격에서 토큰을 판매하게 됩니다.",
  "If the price of MIN reaches 10 ADA (B), your OCO order will be filled at 10 ADA (B) or better and then complete. Conversely, if the price drops to 6 ADA (C), your order will be filled at 6 ADA (C) and then completed.": "MIN 가격이 10 ADA(B)에 도달하면,  OCO 주문은 10 ADA(B) 또는 그 이상의 가격에서 체결되고 완료됩니다. 반대로, 가격이 6 ADA(C)로 떨어지면, 주문은 6 ADA(C)에서 체결되고 완료됩니다.",
  "If this ADA Handle has a typo or belongs to a different person, your fund will be lost.": "ADA Handle에 오타가 있거나 다른 사람의 것이라면, 자금을 모두 잃을 수 있습니다",
  "If you are using React, copy and paste the following code into your component.": "React를 사용 중이라면, 아래 코드를 복사하여 컴포넌트에 붙여 넣으세요.",
  "If you have Launch Bowl NFT, you should stake to LB Farm to receive more rewards.": "Launch Bowl NFT가 있는 경우, LB Farm에 스테이킹하여 더 많은 보상을 받으세요.",
  "If you want to further customize the CSS, create an css file to override any CSS variables you want. Below is some CSS variables that the Widget uses:": "CSS를 추가로 커스터마이즈하고 싶다면, 원하는 CSS 변수를 덮어쓰는 별도의 CSS 파일을 생성하세요. 아래는 위젯에서 사용하는 일부 CSS 변수입니다:",
  "If you withdraw after <bold>{{0}}</bold>, you will have to pay <bold>{{1}}</bold> fee.": "<bold>{{0}}</bold> 이후에 인출하면 <bold>{{1}}</bold> 수수료를 지불해야 합니다.",
  "If you withdraw, you will be sending <bold>{{0}}</bold> + <bold>{{1}}</bold>, and receive in exchange <bold>{{2}}</bold> + the ADA conversion.": "인출하는 경우 <bold>{{0}}</bold> + <bold>{{1}}</bold>을 보내게 되며, 그에 대한 대가로 <bold>{{2}}</bold> + ADA를 받게 됩니다.",
  "Import": "파일 가져오기",
  "Import JSON": "JSON 가져오기",
  "Import MinWallet.json file": "MinWallet.json 파일 가져오기",
  "Import the existing Minwallet's JSON file.": "Import the existing Minwallet's JSON file.",
  "Important": "중요사항",
  "In case you forgot your seed phrase, Minswap can not retrieve your wallet once you click Disconnect button.": "시드문구를 잊어버린 상황에서 지갑 연결해제 버튼을 클릭하면 Minswap은 지갑을 복구할 수 없습니다.",
  "Inactive": "비활성화",
  "Inactive farm": "비활성 농장",
  "Incentives & partnerships": "인센티브 및 파트너쉽",
  "Incentivizing User Participation": "사용자 참여 유도",
  "Include LP in Yield Farming": "LP를 Yield Farming에 포함하기",
  "Incorporate our fully customisable widget into your project to give your users easy access to Cardano's DeFi.": "커스터마이즈 가능한 위젯을 프로젝트에 통합하여, 사용자들이 Cardano DeFi에 손쉽게 접근할 수 있도록 하세요.",
  "Incorrect network. Make sure it's an address of {{networkID}}.": "잘못된 네트워크입니다. {{networkID}}의 주소인지 확인하세요.",
  "Incorrect password": "잘못된 비밀번호입니다",
  "Indivisible Token": "나눌 수 없는 토큰",
  "Information": "정보",
  "Information to help the community identify you.": "커뮤니티가 식별하기 위해 필요한 정보.",
  "Initial DEX Offering": "Initial DEX Offering",
  "Input amount is too small": "입력된 금액이 너무 적습니다",
  "Input your tokenomics": "토크노믹스를 입력하세요",
  "Install": "설치",
  "Insufficient {{0}} balance": "{{0}} 잔액부족",
  "Insufficient {{asset}} balance": "{{asset}} 잔액부족",
  "Insufficient {{assets}} balance(s). You need {{amounts}} more to complete order(s).": "{{assets}} 잔고가 부족합니다. 주문을 완료하려면 {{amounts}}가 더 필요합니다.",
  "Integrate Minswap": "Integrate Minswap",
  "Interacted": "Interacted",
  "Invalid address": "유효하지 않은 주소",
  "Invalid address.": "유효하지 않은 주소.",
  "Invalid amount": "유효하지 않은 금액",
  "Invalid fee value.": "Invalid fee value.",
  "Invalid handle. Only a-z, 0-9, dash (-), underscore (_), and period (.) are allowed.": "유효하지 않은 handle입니다. a-z, 0-9, 대시 (-), 밑줄 (_), 및 마침표 (.)만 허용됩니다.",
  "Invalid seed phrase": "유효하지 않은 시드문구입니다",
  "Invalid seed phrase length, MinWallet supports 12, 15 or 24 words": "유효하지 않은 시드문구 길이입니다. MinWallet은 12, 15 또는 24개의 단어를 지원합니다",
  "Invalid time format.": "유효하지 않은 시간 형식입니다.",
  "Invalid trading fee": "유효하지 않는 트레이딩 수수료입니다",
  "Invalid UTxO witnesses. Please try again after sometime": "유효하지 않은 UTxO 입니다. 잠시 후 다시 시도해 주세요",
  "Invalid value in tokenomics": "토크노믹스에 유효하지 않는 값이 존재합니다",
  "IPFS": "IPFS",
  "It refers to the number of digits used after the decimal point for a specific token. It essentially dictates the smallest indivisible unit of that token.": "이는 특정 토큰의 소수점 뒤에 사용되는 자릿수를 나타냅니다. 본질적으로 해당 토큰의 나누는 단위를 결정합니다.",
  "It will be displayed here when this app has one": "아직 표시할 항목이 없습니다. 생성되면 여기에 나타납니다.",
  "It's time to add liquidity and trade in your pool. Please check it out!": "유동성을 제공하고 pool에서 거래할 시간입니다. 확인해 보세요!",
  "Join this launch bowl now?": "지금 launch bowl에 참여하시겠습니까?",
  "Join this sale now?": "지금 판매에 참여하시겠습니까?",
  "Join Us": "참여",
  "Joined": "참여",
  "just now": "방금 전",
  "Key event details: raise amount, start/end dates, etc.": "주요 이벤트 세부사항: 모집 금액, 시작/종료 날짜 등.",
  "Language": "언어",
  "Last updated": "최근 업데이트",
  "Last updated <span>{{time}}</span>": "최근 업데이트 <span>{{time}}</span>",
  "Later": "추후",
  "Launch Bowl": "Launch Bowl",
  "Launch Bowl <span>IDO</span> is here": "Launch Bowl <span>IDO</span>가 진행 중 입니다",
  "Launch Bowl events": "Launch Bowl 이벤트",
  "Launch Bowl Events: Making DeFi “fair”": "Launch Bowl 이벤트: DeFi를 “공평하게” 만듭니다",
  "Launch Bowl is a decentralized platform designed to help projects launch tokens and build a strong community.": "Launch Bowl은 프로젝트의 토큰 출시와 강력한 커뮤니티를 구축을 돕기 위해 설계된 분산형 플랫폼입니다.",
  "Launch Bowl POL": "Launch Bowl POL",
  "Launch Bowl type": "Launch Bowl 형태",
  "Launch info": "Launch 정보",
  "Launch your project": "프로젝트 launch",
  "LB farm": "LB farm",
  "LB Farm": "LB Farm",
  "LB NFT required": "LB NFT가 필요합니다",
  "LBE brings fair launches to the masses, no VIP pass required. Equal opportunity, unequal awesomeness.": "LBE는 대중에게 공평한 프로젝트 런치를 제공하며, 특정 VIP pass가 없습니다. 동등한 기회, 성과의 차이.",
  "LBE cancellation": "LBE 취소",
  "Learn": "알아보기",
  "Learn more": "더 알아보기",
  "Let mint now!": "지금 발행 하세요!",
  "Let take the next step to unlock your token's full potential by creating a <b>Launch Bowl</b> or <b>Liquidity Pool</b>!": "토큰의 잠재력을 최대한 발휘하기 위해 <b>Launch Bowl</b> 또는 <b>유동성 pool</b>을 만들어 다음 단계로 나아가세요!",
  "Let's add your order now!": "주문을 추가해보세요!",
  "Let's find and catch the wisest clever cat to control your pool fee!": "가장 지혜롭고 똑똑한 고양이를 찾아 Pool 수수료를 관리하세요!",
  "Let's get started with creating a new wallet or restoring an existing wallet.": "새 지갑을 만들거나 기존 지갑을 복원하여 시작해보세요",
  "Let's trade now": "지금 바로 트레이딩을 시작하세요!",
  "Light": "라이트 모드",
  "Limit": "지정가",
  "Limit amount": "지정 수량",
  "Limit at": "지정 수량",
  "Limit price": "지정가",
  "Link to forum discussion": "포럼 토론으로 이동",
  "Liquidity": "유동성",
  "Liquidity Bootstrapping Event": "유동성 Bootstrapping 이벤트",
  "Liquidity migration": "유동성 마이그레이션",
  "Liquidity page": "유동성 페이지",
  "Liquidity pool": "유동성 pool",
  "Liquidity Pool Fee info": "유동성 Pool 수수료 정보",
  "Liquidity providers fee": "유동성 공급자 수수료",
  "Liquidity source": "유동성 공급처",
  "Liquidity sources": "유동성 공급처",
  "Live": "Live",
  "Live launch": "Live launch",
  "Local Timezone": "지역 시간대",
  "Locked liquidity": "락업된 유동성",
  "Locked LP": "락업된 유동성",
  "Locking period": "락업 기간",
  "Logout": "로그아웃",
  "Low to high": "오름차순",
  "LP amount": "LP 수량",
  "LP fee proposals": "LP 수수료 제안",
  "LP Fee Proposals": "LP 수수료 제안",
  "LP positions worth": "LP 포지션 가치",
  "LP tokens are being airdropped": "LP토큰이 에어드롭 되었습니다",
  "LP tokens have been airdropped to participant's wallets.": "LP 토큰이 참가자의 지갑으로 에어드롭되었습니다.",
  "LPs value": "LPs 가치",
  "LPv1": "LPv1",
  "LPv1 in Farm": "파밍중인 LPv1",
  "LPv1 in Old Farm": "과거 농장에 파밍중인 LPv1",
  "M": "월",
  "Make sure to double check the policy Id: <span>{{policy}}</span>": "policy Id를 다시 한번 확인하세요: <span>{{policy}}</span>",
  "Manage your portfolio in an easy way": "포트폴리오를 더 쉽게 관리해보세요",
  "Market": "시장동향",
  "Market cap": "시가총액",
  "Market Cap = Current Price x Circulating Supply.": "시가총액 = 현재 가격 x 유통 공급량.",
  "Market Insights": "시장분석",
  "Market movers": "시장 변동요소",
  "Max": "최대",
  "Max {{asset}} raise": "최대 {{asset}} 모집액 ",
  "Max 500KB, supported file: .JPG, .JPEG, .PNG.": "최대 500KB, 지원하는 파일: .JPG, .JPEG, .PNG.",
  "Max raise": "최대 모집액",
  "Max swap times": "Max swap times",
  "Max. swap count": "최대 스왑 횟수",
  "Maximum {{asset}} that Custom Launch Bowl event is willing to achieve. The event will be closed in case raised amount is reached the demand.": "Custom Launch Bowl 이벤트에서 달성하려는 최대 {{자산}}입니다. 목표 금액에 도달할 경우 이벤트는 종료됩니다.",
  "Maximum {{asset}} that Launch Bowl event is willing to achieve. Even if total raised exceeds max amount, you can still deposit and earn a pool share. Excess funds will be returned to your wallet based on your contribution.": "Launch Bowl 이벤트에서 달성하려는 최대 {{자산}}입니다. 총 모집액이 최대 금액을 초과하더라도,  입금하여 pool 지분을 얻을 수 있습니다. 초과된 자금은 기여도에 따라 지갑으로 반환됩니다.",
  "Maximum choices": "최대 선택",
  "Maximum send": "최대 송금",
  "Menu": "메뉴",
  "Merch": "브랜드 상품",
  "Migratable": "마이그레이션 가능",
  "Migrate": "마이그레이션 진행",
  "Migrate now": "지금 마이그레이션 하세요",
  "Migrate positions": "포지션 마이그레이션 진행",
  "Migrate selected": "선택된 마이그레이션",
  "Migrate to V2": "V2 마이그레이션 진행",
  "Migrate your positions to LP V2 to quickly unlock all its enhanced features.": "모든 향상된 기능을 빠르게 이용하려면 LP V2로 포지션을 옮기세요.",
  "Migrate your positions to V2 to quickly unlock all its enhanced features.": "모든 향상된 기능을 빠르게 이용하려면 LP V2로 포지션을 옮기세요.",
  "Migrating": "마이그레이션중",
  "Migrating to V2": "V2 마이그레이션중",
  "Migrating your positions will gain more benefits, such as high APR on Farm, more trading fees.": "포지션을 마이그레이션하면 높은 APR, 거래수수료 등 추가 혜택을 얻을 수 있습니다.",
  "Migration": "마이그레이션",
  "Migration progress": "마이그레이션 진행상황",
  "Min {{asset}} raise": "최소 {{asset}} 모집",
  "Min {{asset}} to participate": "참가를 위한 최소 {{asset}}",
  "MIN farm rebalance": "MIN Farm 리밸런스",
  "MIN Farm Rebalance": "MIN Farm 리밸런스",
  "Min raise": "최소 모집액",
  "MIN Staking": "MIN 스테이킹",
  "MIN Token Metrics": "MIN 토큰 메트릭스",
  "MIN value": "MIN 수량",
  "Min. amount per swap": "스왑당 최소 금액",
  "Minimum {{asset}} receive": "최소 {{asset}} 수취",
  "Minimum {{asset}} that Launch Bowl event is willing to achieve. The event will be suspended in case raised amount is not reached the demand.": "Launch Bowl 이벤트에서 달성하려는 최소 {{자산}}입니다. 목표 금액에 도달하지 못할 경우 이벤트는 중단됩니다.",
  "Minimum amount to participate": "참가를 위한 최소 수량",
  "Minimum deposit is {{0}}.": "최소 예치금은 {{0}}.",
  "Minimum LP amount": "최소 LP 수량",
  "Minimum raise": "최대 모집액",
  "Minimum receive": "최소 수령",
  "Minimum swap amount": "Minimum swap amount",
  "Minswap app": "Minswap app",
  "Minswap DAO acquires Protocol-Owned Liquidity (POL) from successful LBE launches. The POL always stay on Minswap DEX to provide traders with deeper and more stable liquidity. Moreover, POL also provides DAO revenue from yield farming and other earning activities.": "Minswap DAO는 성공적인 LBE 런치를 통해 프로토콜 소유 유동성(Protocol-Owned Liquidity, POL)을 확보합니다. POL은 항상 Minswap DEX에 트레이더에게 더 안정적인 유동성을 제공합니다. 더불어, POL은 일드파밍 및 기타 수익 활동을 통해 DAO 수익을 제공합니다.",
  "Minswap offers two staking options for your $MIN tokens:": "Minswap은 $MIN 토큰을 위한 두 가지 스테이킹 옵션을 제공합니다.",
  "Minswap V2 brings 10x more throughput, Advanced Order Types, Composability, and much more! Dive into it now!": "Minswap V2는 10배 더 많은 처리량, 고급 주문 등 많은 기능을 제공합니다! 지금 바로 확인해보세요!",
  "Minswap V2 is ready": "Minswap V2가 준비되었습니다",
  "Minswap’s global community of users, developers, designers & educators drives the success of the Protocol. Join the conversation.": "Minswap의 전 세계 사용자, 개발자, 디자이너가 커뮤니티가 프로토콜의 성공을 이끕니다. 대화에 참여하세요!.",
  "Mint amount": "발행 수량",
  "Mint Amount is required": "발행 수량이 필요합니다",
  "Mint Amount is too big.": "발행 수량이 너무 큽니다.",
  "Mint new token": "신규 토큰 발행",
  "Mint token": "토큰 발행",
  "Mint with timelock": "타임락 발행",
  "Mint your own token": "토큰을 발행하세요",
  "Minting token {{token}}": "발행중인 토큰 {{token}}",
  "Minwallet is a secure and user-friendly wallet built directly into Minswap DApp for seamless token swapping and management.": "Minwallet은 Minswap DApp에 직접 내장된 안전하고 사용자 친화적인 지갑으로, 토큰 스왑과 관리가 용이합니다.",
  "Mobile support": "모바일지원",
  "Mode": "모드",
  "Monthly": "월간",
  "More": "더보기",
  "MORE": "MORE",
  "More analytics": "상세분석",
  "More details": "상세정보",
  "More options": "다양한 옵션",
  "More order types": "다양한 주문 유형",
  "More wallets...": "지갑 더보기...",
  "Most liquidity": "가장 많은 유동성",
  "Multiple choice": "다중 선택",
  "My events": "나의 이벤트",
  "My minted tokens": "나의 민팅 토큰",
  "My proposals only": "나의 제안만 보기",
  "My wallet": "나의 지갑",
  "Name": "이름",
  "Need a tailored solution?": "맞춤형 솔루션이 필요하신가요?",
  "Need additional {{amount}} {{asset}} to complete the transaction": "거래를 완료하려면 {{amount}} {{asset}}이(가) 추가로 필요합니다.",
  "Net worth": "순자산",
  "Network fee": "네트워크 수수료",
  "New": "New",
  "New app": "New app",
  "New buy fee ({{pool}})": "새로운 매수 수수료 ({{pool}})",
  "New delegated address": "새롭게 위임된 주소",
  "New password": "새로운 비밀번호",
  "New password cannot be the same as old password": "새 비밀번호는 이전 비밀번호와 같을 수 없습니다",
  "New sell fee ({{pool}})": "새로운 매도 수수료 ({{pool}})",
  "New token and pool detail": "새로운 토큰과 pool에 대한 상세정보",
  "New total staked chart": "새로운 스테이킹 차트",
  "New wallet": "새지갑",
  "New way to visualize the stably by total circulating supply staked overtime.": "스테이킹된 토큰의 변화를 총 유통 공급량과 함께 안정적으로 시각화한 새로운 차트.",
  "Next": "다음",
  "No": "아니오",
  "No active proposals": "활성화된 제안 없음",
  "No Boost": "Boost 없음",
  "No data": "데이터 없음",
  "No data for portfolio": "포트폴리오에 데이터 없음",
  "No default": "기본값 없음",
  "No expiry": "만료 없음",
  "No Farm V2 Found": "V2 농장을 찾을 수 없습니다",
  "No launch available": "가능한 launch가 없습니다",
  "No lock period": "락업 기간 없음",
  "No LPv1 found for migration": "마이그레이션 가능한 LPv1을 찾을 수 없습니다",
  "No MIN": "MIN 없음",
  "No NFT": "NFT 없음",
  "No NFT found in your wallet.": "지갑에서 NFT를 찾을 수 없습니다",
  "No NFT in your wallet": "지갑에 NFT가 없습니다",
  "No order in basket": "장바구니에 주문이 없습니다",
  "No order selected": "주문이 선택되지 않았습니다",
  "No penalty": "페널티 없음",
  "No pool": "pool 없음",
  "No pool fee history": "Pool 수수료 과거 내역이 없습니다",
  "No pool found": "pool을 찾을 수 없습니다",
  "No position": "포지션 없음",
  "No proposal found": "제안(proposal)을 찾을 수 없습니다",
  "No proposals": "제안 없음",
  "No proposals were found.": "제안을 찾을 수 없습니다.",
  "No result found": "결과를 찾을 수 없습니다",
  "No result.": "결과 없음.",
  "No results found": "결과를 찾을 수 없습니다",
  "No token": "토큰 없음",
  "No token found": "토큰을 찾을 수 없습니다",
  "No token found in your wallet.": "지갑에서 토큰을 찾을 수 없습니다.",
  "No top lp holders": "상위 LP 보유자 없음",
  "No trading route found for this pair": "해당 페어(쌍)에 대한 거래 경로를 찾을 수 없습니다",
  "No transactions yet": "현재 거래 내역이 없습니다",
  "No volume breakdown": "거래량 세부 정보가 없습니다",
  "No voting power": "보유 투표권(voting power)이 없습니다",
  "No, do not proceed": "아니오, 반대합니다",
  "Non-Constitutional": "비헌법적",
  "Non-migratable": "마이그레이션 불가",
  "None": "없음",
  "Not connected to wallet": "지갑에 연결되어 있지 않습니다",
  "Not enough {{asset}} amount in pool": "pool에 {{asset}} 수량이 충분하지 않습니다",
  "Not exist {{tickers}} pair": "{{tickers}} 페어(쌍)이 존재하지 않습니다",
  "Not found": "찾을 수 없습니다",
  "Not reached": "충족하지 않음",
  "Not staked": "스테이킹 되지 않음",
  "Not Started": "시작전",
  "Number of holders": "보유자 수",
  "OCO": "OCO",
  "Official ends": "공식 종료",
  "Official starts": "공식 시작",
  "Official vote": "공식 투표",
  "Old password": "이전 비밀번호",
  "Once one order is filled, the other order is automatically canceled.": "주문이 체결되면 다른 주문은 자동으로 취소됩니다.",
  "Only for {{asset}} Launch Bowl participants": "{{asset}} Launch Bowl 참가자 전용",
  "Only orders with 'Pending' status can be selected.": "Only orders with 'Pending' status can be selected.",
  "Open in explorer": "Open in explorer",
  "Open settings": "설정 열기",
  "Optional": "선택사항",
  "Order basket": "일괄주문",
  "Orders": "주문",
  "Other wallets": "다른 지갑갑",
  "Others": "기타",
  "Outcome": "결과",
  "Overflow Sale method is applied. The tokens will be allocated proportionally, and any leftover funds will be refunded after the event ends.": "오버플로우 세일 방식이 적용됩니다. 토큰은 비례 배분되며, 이벤트 종료 후 남은 자금은 환불됩니다.",
  "Owner": "소유자",
  "Owner cancelled this Launch Bowl.": "소유자가 해당 Launch Bowl을 취소했습니다.",
  "Paid": "주문 금액",
  "Pair": "토큰페어",
  "Partial Fill": "부분체결",
  "Partially filled orders may remain open until they are fully filled or canceled.": "Partial Fill(부분체결)주문은 완전히 체결되거나 취소될 때까지 열려 있을 수 있습니다.",
  "Participants": "참가자",
  "Participants can pre-purchase tokens by committing ADA or a stablecoin at a fixed price set by the project. This allows early investors to secure project tokens before they enter the market.": "참여자는 프로젝트에서 설정한 고정 가격으로 ADA 또는 스테이블코인을 약정하여 토큰을 미리 구매할 수 있습니다. 이를 통해 초기 투자자는 프로젝트 토큰이 시장에 진입하기 전 미리 확보할 수 있습니다.",
  "Participants contribute ADA or raise tokens to initiate the price discovery and liquidity bootstrapping process.": "참가자들은 Price Discovery 및 liquidity bootstrapping(유동성 구축 과정)을 시작하기 위해 ADA 또는 모금된 토큰을 기여합니다.",
  "Participants receive LP tokens for the ADA supplied, which they can then use to Farm": "참여자는 공급한 ADA에 대해 LP 토큰을 받고, 이를 사용하여 파밍할 수 있습니다",
  "Participants receive LP tokens reflecting their contributions - which can be used to farm and earn boosted rewards within the Minswap ecosystem.": "참가자들은 자신의 기여를 반영한 LP 토큰을 받으며, 이 토큰은 Minswap 생태계 내에서 농사 짓고 보너스 보상을 얻는 데 사용할 수 있습니다.",
  "Participants receive their project tokens based on the amount of ADA committed during the IDO. Additionally, any excess funds can be refunded through the Overflow Sale method.": "참여자는 IDO 동안 약정한 ADA의 양에 따라 프로젝트 토큰을 받습니다. 또한, 잔여 자금은 오버플로우 세일 방식을 통해 환불받을 수 있습니다.",
  "Participants supply ADA, entering the period of Price Discovery and Liquidity Bootstrapping": "참가자들은 ADA를 공급하고 Price Discovery 및 liquidity bootstrapping(유동성 구축 과정) 기간에 들어갑니다",
  "Participants supply ADA, entering the period of Price Discovery and Liquidity Bootstrapping.": "참가자들은 ADA를 공급하고 Price Discovery 및 liquidity bootstrapping(유동성 구축 과정) 기간에 들어갑니다.",
  "Partner code": "파트너 코드",
  "Partner Hub": "파트너 허브",
  "Pass Requires": "통과 요구사항",
  "Passed": "가결",
  "Password does not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
  "Password does not meet following rules": "비밀번호가 다음 규칙을 충족하지 않습니다",
  "Pawnce into action! Create a new liquidity pool, building strong and purrfect connections.": "지금 바로 뛰어드세요! 새로운 유동성 pool을 만들어 강력하고 완벽한 연결을 구축하세요.",
  "Penalty": "페널티",
  "Penalty on participants for late withdrawal": "인출 지연에 대한 참가자 페널티",
  "Penalty start date": "페널티 시작일자",
  "Pending": "지연중",
  "Pending {{asset}}": "지연중인 {{asset}}",
  "Pending payout": "지급 대기 중",
  "Pending rewards": "대기중인 보상",
  "Percentage": "퍼센트(백분율)",
  "Percentage of the rewards you receive compare to total rewards emitted.": "받는 보상의 비율을 총 보상과 비교한 백분율.",
  "Phase 1: Temperature check": "1단계: Temp-check(커뮤니티 의견 수렴)",
  "Phase 2: Official vote": "2단계: 공식 투표",
  "Phase closes at": "종료시간",
  "Phase details": "세부 사항",
  "Phase starts at": "시작시간",
  "Place order": "주문하기",
  "Placing a limit order from {{amountA}} {{tickerA}} to {{amountB}} {{tickerB}}": "{{amountA}} {{tickerA}}에서 {{amountB}} {{tickerB}}로 지정가 주문",
  "Placing a OCO order from {{amountA}} {{tickerA}} to stop at {{amountStop}} {{tickerB}} or limit at {{amountLimit}} {{tickerB}}": "{{amountA}} {{tickerA}}에서 {{amountStop}} {{tickerB}}에 도달 시 중지되거나 {{amountLimit}} {{tickerB}}으로 제한하는 OCO 주문",
  "Placing a Partial Fill order from {{amountA}} {{tickerA}} to {{amountB}} {{tickerB}} in maximum {{times}} times": "최대 {{times}}회로 {{amountA}} {{tickerA}}에서 {{amountB}} {{tickerB}}로 Partial fill(부분체결)주문",
  "Placing a stop order from {{amountA}} {{tickerA}} to {{amountB}} {{tickerB}}": "{{amountA}} {{tickerA}}에서 {{amountB}} {{tickerB}}로 Stop(정지) 주문하기",
  "Playground": "플레이그라운드드",
  "Please change your wallet network to {{network}} to use Minswap": "Minswap을 사용하려면 지갑 네트워크를 {{network}}로 변경하십시오.",
  "Please change your wallet network to {{network}} to use Wallet Connect": "Wallet Connect를 사용하려면 지갑 네트워크를 {{network}}로 변경하십시오.",
  "Please ensure that exported JSON file is securely stored to prevent unauthorized access to your wallet. JSON file can be used to restore wallet in Min Wallet or Eternl Wallet.": "내보낸 JSON 파일이 무단 접근 방지를 위해 안전하게 저장되었는지 확인하십시오. JSON 파일은 Min Wallet 또는 Eternl Wallet에서 지갑을 복원하는 데 사용할 수 있습니다.",
  "Please input a valid url.": "유효한 URL을 입력하십시오.",
  "Please note: Changes can't be made after creating the app.": "주의: 앱을 생성한 후에는 변경할 수 없습니다.",
  "Please select project token.": "프로젝트 토큰을 선택하세요.",
  "Please use non-Unicode characters.": "비유니코드(non-Unicode)문자를 사용하세요.",
  "Please wait a few seconds while your new pool is being created. Once it's ready, you can start trading immediately.": "새로운 Pool이 생성되는 동안 잠시 기다려 주십시오. 준비가 완료되면 즉시 거래를 시작할 수 있습니다..",
  "Please wait until the event starts.": "이벤트가 시작될때까지 기다려주세요.",
  "Please wait until the launch starts.": "launch가 시작될때까지 기다려주세요.",
  "Please write down your 24 words seed phrase and store it in a secure place.": "24단어 시드문구를 적어 안전한 장소에 보관하십시오..",
  "Please write your 24 words seed phrase in the right order. You can paste directly from clipboard.": "24단어 시드문구를 올바른 순서로 작성하십시오. 클립보드에서 직접 붙여넣을 수 있습니다.",
  "Please write your seed phrase in the right order.": "시드 문구를 올바른 순서로 작성하십시오.",
  "PnL (24h)": "PnL (24시간)",
  "PnL (24h) = Current MIN value + Current accrued rewards value - last 24h MIN value - last 24h accrued rewards value.": "PnL (24시간) = 현재 MIN 가치 + 현재 누적된 보상 가치 - 지난 24시간 MIN 가치 - 지난 24시간 누적된 보상 가치.",
  "PnL (24h) = Current net worth - last 24h net worth.": "PnL (24시간) = 현재 순자산 - 지난 24시간 순자산.",
  "PnL (24h) = Current value - last 24h value.": "PnL (24시간) = 현재 가치 - 지난 24시간 가치.",
  "PnL (24h) = Current value and rewards - last 24h value and rewards.": "PnL (24시간) = 현재 가치 및 보상 - 지난 24시간 가치 및 보상.",
  "Point": "포인트(Points)",
  "Policy ID: {{policyId}}": "Policy ID: {{policyId}}",
  "Pool allocation": "Pool 할당",
  "Pool composition": "Pool 구성",
  "Pool created successfully!": "Pool이 성공적으로 생성되었습니다!",
  "Pool creation in progress": "Pool생성 진행 중",
  "Pool Fee": "Pool 수수료",
  "Pool fee history": "Pool 수수료 기록",
  "Pool Fee history": "Pool 수수료 기록",
  "Pool information": "Pool 정보",
  "Pool share": "Pool 지분",
  "Pool trading fee": "Pool 거래수수료",
  "Pooled {{ticker}}": "Pool에 예치된 {{ticker}}",
  "Pools": "Pools",
  "Portfolio": "포트폴리오",
  "Post-IDO": "Post-IDO",
  "Potential price": "잠재가격",
  "Powered by Xerberus. This is for informational purposes only and is not intended to be used as financial advice. <a>User Agreement</a>.": "Xerberus에서 제공. 이는 정보 제공을 위한 것이며, 재정적 조언 의도가 아닙니다. <a>이용 약관</a>.",
  "Predict swap price": "예상 스왑 가격",
  "Preset colors": "기본 색상",
  "Prevent high price impact trades. Disable at your own risk.": "높은 가격 거래를 방지합니다. 비활성화는 본인 책임입니다.",
  "Preview": "미리보기",
  "Price": "가격",
  "Price change 24H": "Price change 24H",
  "Price chart": "가격 차트",
  "Price impact": "가격 영향",
  "Price impact is more than {{percent}}, make sure to check the price before submit the Tx.": "가격 영향이 {{percent}} 이상입니다. 거래를 제출하기 전에 가격을 반드시 확인하세요.",
  "Product": "상품",
  "Project details": "프로젝트 상세",
  "Project info": "프로젝트 정보",
  "Project name": "프로젝트 이름",
  "Project name is required": "프로젝트 이름은 필수입니다",
  "Project token distribution": "프로젝트 토큰 분배",
  "Projects": "프로젝트",
  "Proposal deposit fee is {{amount}} ADA. If the proposal is approved, the deposit amount will be refunded to you. Otherwise, they will be allocated to the ADA-MIN pool.": "제안 예치금은 {{amount}} ADA입니다. 제안이 승인되면 예치금은 환불됩니다. 그렇지 않은 경우, 해당 금액은 ADA-MIN Pool에 할당됩니다.",
  "Proposal details": "제안 상세",
  "Proposal end date": "제안 종료 일자",
  "Proposal end date is required.": "제안 종료 일자가 필요합니다.",
  "Proposal end date must be in the future.": "제안 종료 일자는 미래 일자여야 합니다.",
  "Proposal end date must be within {{date}} days": "제안 종료 일자는 {{date}}일 이내여야 합니다",
  "Proposal for Revocation of Delegated Authority Fee Manager": "위임된 수수료 관리자 취소 제안",
  "Proposal for Transferring Delegated Authority Fee Management to a New Manager": "위임된 수수료 관리 권한을 새로운 관리자에게 이전 제안",
  "Proposal phase": "제안 단계",
  "Proposal progress": "제안 진행 상황",
  "Proposal title": "제안 제목",
  "Proposal type": "제안 종류",
  "Proposals": "거버넌스 제안",
  "Propose changes by amending the DAO Operating Agreement or its procedures, updating smart contract parameters such as e.g. fee sharing, revising governance processes, modifying token mechanisms, setting or adjusting quorums, or addressing legal obligations, liabilities, or high-risk initiatives.": "DAO 운영 계약 또는 절차를 개정하거나, 수수료 분배 등 스마트 컨트랙트 파라미터를 업데이트하고, 거버넌스 프로세스를 수정하며, 토큰 메커니즘을 변경하고, 정족수를 설정·조정하거나, 법적 의무·책임·고위험 이니셔티브를 다루는 방식으로 변경을 제안할 수 있습니다.",
  "Propose ideas to request funding or grants from the DAO Treasury, introduce new protocol features without requiring smart contract updates, or establish thematic working groups.": "DAO 재무부로부터 자금 지원이나 보조금을 요청하거나, 스마트 컨트랙트 업데이트가 필요 없는 새로운 프로토콜 기능을 도입하거나, 특정 주제 기반의 워킹그룹을 설립하는 아이디어를 제안할 수 있습니다.",
  "Proposer": "제안자",
  "Protocol": "Protocol",
  "Provide": "제공",
  "Provide your project tokenomics.": "프로젝트 토크노믹스를 제공해주세요.",
  "Provides dApp RPC mode for faster connection and improved UX. Supported by NuFi.": "빠른 연결과 향상된 사용자 경험을 위한 dApp RPC 모드를 제공합니다. NuFi에서 지원합니다.",
  "Purr-mission-less launches — The Minswap Launch Bowl offers projects some of the most potent DeFi primitives for launching tokens.": "Minswap Launch Bowl은 토큰 출시를 위한 DeFi 기본 요소를 해당 프로젝트에 제공합니다.",
  "Quorum": "정족수",
  "Quorum to Pass/ Total Quorum. The proposal will be approved immediately if more than 50% of the Quorum votes Yes.": "통과를 위한 정족수 / 총 정족수. 정족수의 50% 이상이 찬성 투표를 할 경우, 제안은 즉시 승인됩니다.",
  "Raise token": "모집 토큰",
  "Raised on Launch Bowl": "Launch Bowl 모집액",
  "Ran Out": "소진",
  "Read more": "더 보기",
  "Read our blog": "블로그에서 읽어보세요",
  "Ready for your digital treasure? Let mint and own your shiny piece of the blockchain!": "디지털 보물을 얻을 준비가 되었나요? 블록체인에서 반짝이는 자산을 민팅하고 소유해 보세요!",
  "Receive": "받기",
  "Received": "주문 수량",
  "Recent searches": "최근 검색",
  "Recently added": "최근 추가됨",
  "Recommended": "추천",
  "Redeem": "인출",
  "Redeeming": "인출중인 금액",
  "Redeeming {{0}}": "{{0}} 인출중",
  "Refundable deposit": "환불 가능한 예치금",
  "Related pools": "관련 Pool",
  "Remaining deposit below minimum": "남은 예치금이 최소 금액 이하입니다",
  "Remove": "제거",
  "Remove liquidity": "유동성 제거",
  "Remove selected": "선택된 항목 제거",
  "Removing {{amount}} {{asset}}": "{{amount}} {{asset}} 제거 중",
  "Reset": "리셋",
  "Resolve": "해결",
  "Restore MinWallet": "MinWallet 복구",
  "Restore using seed phrase.": "시드문구를 이용하여 복원하세요.",
  "Restore wallet": "지갑 복구",
  "Results": "결과",
  "Retry": "재시도",
  "Reveal seed phrase": "시드문구 공개",
  "Review": "검토하기",
  "Review orders": "주문 검토",
  "Review your selection and vote": "선택 내용을 검토하고 투표하세요",
  "Revoke": "철회",
  "Revoke the Fee Manager's Authority over {{pool}} Pool v2 from": "{pool}} Pool v2에 대한 수수료 관리자의 권한을 취소합니다",
  "Revoke the Fee Manager's Authority over {{pool}} Pool v2 from {{address}}.": "{{address}}로부터 {{pool}} Pool v2에 대한 수수료 관리자의 권한을 취소합니다.",
  "Reward Percentage": "보상율",
  "Reward unlocks": "보상 해제",
  "Rewards": "보상",
  "Rewards %": "보상 %",
  "Rewards accrued": "적립된 보상",
  "Rewards are growing - claim anytime or let them build!": "보상이 쌓이고 있습니다! 언제든지 청구하거나 계속 모아두세요!",
  "Rewards are paid in $ADA (from Trading fees on the Minswap platform and Monthly distributions) and potential token airdrops (from partner projects to incentivize, and support Minswap users).": "보상은 $ADA로 지급되며(이는 Minswap 플랫폼의 거래 수수료와 월별 분배에서 발생), 추가적으로 파트너 프로젝트가 Minswap 이용자를 지원하고 인센티브를 제공하기 위해 실시하는 토큰 에어드랍으로도 지급될 수 있습니다.",
  "Rewards value": "보상 가치",
  "Risk score": "Risk 점수",
  "Route": "경로",
  "Route {{type}}": "경로 {{type}}",
  "Route sorting": "경로 분류",
  "Routes": "Routes",
  "Safe mode": "안전모드",
  "Sale closes at": "판매 종료 시각",
  "Sale price": "핀메기",
  "Sale starts in": "판매 시작 시각",
  "Save": "저장",
  "Scenario": "상황",
  "Search by address or txID": "Search by address or txID",
  "Search by policyId.lpAssetName": "policyId.lpAssetName으로 검색",
  "Search by ticker, token, pair": "티커, 토큰, 페어(쌍)으로 검색",
  "Search by token name": "토큰 이름으로 검색",
  "Search by token name, txID": "토큰명, txID로 검색",
  "Search by token, project name": "토큰명, 프로젝트명으로 검색",
  "Search by tokens name or symbol": "토큰 이름이나 기호로 검색",
  "See less": "줄이기",
  "See Minswap's impact on Cardano DeFi with real-time data.": "실시간 데이터로 Minswap이 Cardano DeFi에 미치는 영향력을 확인하세요.",
  "See more": "더보기",
  "Seed phrase": "시드문구",
  "Select a token": "토큰 선택",
  "Select a wallet": "지갑 선택",
  "Select all": "Select all",
  "Select All (up to {{number}})": "모두 선택 (up to {{number}})",
  "Select date": "날짜 선택",
  "Select LP": "LP 선택",
  "Select LP token": "LP 토큰 선택",
  "Select pool": "Pool(풀) 선택",
  "Select token": "토큰 선택",
  "Select tokens": "토큰 선택",
  "Select two tokens to complete the pair.": "두 개의 토큰을 선택하여 페어를 완성하세요.",
  "Select your app": "app을 선택하세요요",
  "Select your pool": "pool을 선택하세요",
  "Select your positions": "포지션을 선택하세요",
  "Select your route": "경로를 선택하세요",
  "Selected": "선택됨",
  "Sell": "매도",
  "Sell amount": "매도량",
  "Sell Fee": "매도 수수료",
  "Selling {{amount}}": "{{amount}} 매도중",
  "Send": "보내기",
  "Send all": "모두 보내기",
  "Service fee": "Service fee",
  "Service fees for Eternl Mobile Dapp Connector": "Eternl Mobile Dapp Connector 서비스 수수료",
  "Set a deadline for your order. If not filled by the specified time, it will be automatically canceled.": "주문에 대한 데드라인을 설정하세요. 지정된 시간까지 체결되지 않으면 자동으로 취소됩니다.",
  "Set a price and the total amount you want to trade.": "거래하고자 하는 가격과 총 금액을 설정하세요.",
  "Set an expiry": "만료시간 지정",
  "Set to market": "시장가로 설정",
  "Set up with HTML": "HTML로 설정",
  "Set up with React": "React로 설정",
  "Set up your widget": "위젯을 설정하세요",
  "Settings": "설정",
  "Setup": "셋업",
  "Setup Phase": "설정 단계",
  "Shape the future of Minswap DAO by submitting a proposal.": "제안을 통해 Minswap DAO의 미래를 만들어가세요.",
  "Share": "공유",
  "Share the link to the relevant forum discussion": "관련 포럼 논의 링크를 공유하세요.",
  "Share this wallet address to receive payments.": "결제를 받으시려면 이 지갑 주소를 공유하세요.",
  "Show advanced settings": "고급 설정 보기",
  "Show chart": "차트 보기",
  "Sign and Submit": "서명 및 제출",
  "Signing failed": "서명 실패",
  "Similar pools": "유사한 pool",
  "Similar tokens": "유사한 토큰",
  "Since the launch didn't reach its target, please withdraw your ADA.": "Launch가 목표에 도달하지 못했으므로, ADA를 인출해 주세요.",
  "Single choice": "단일 선택",
  "Slippage tolerance": "슬리피지 허용치",
  "Slippage tolerance can be increased up to 300%. By executing an order with 300% slippage a user accepts the risk of a 75% loss of funds, while unlimited slippage is riskier and can lead to loss of virtually all funds": "슬리피지 허용 범위는 최대 300%까지 가능합니다. 300% 슬리피지로 주문을 실행하는 경우 사용자는 75%의 자산 손실 위험을 수용하게 되며, 무제한 슬리피지는 사실상 모든 자산을 잃을 수 있습니다",
  "Slippage tolerance is over {{percent}}.<br></br>You can adjust it in trade settings.": "슬리피치 허용치 {{percent}}를 초과했습니다.<br></br>거래 설정에서 조정할 수 있습니다.",
  "Small balance": "소액 잔고",
  "Snapshot": "스냅샷",
  "Snapshots at {{snapshotAt}}": "스냅샷 일자 {{snapshotAt}}",
  "Snapshots at: {{date}}": "스냅샷 일자: {{date}}",
  "Soft stake your MIN today to start earning rewards and boosting your portfolio.": "MIN을 스테이킹하여 보상 받고 포트폴리오를 강화하세요.",
  "Something goes wrong": "잘못된 요청입니다",
  "SORT BY": "정렬 방법",
  "SORT FROM": "정렬 기준",
  "Sources": "공급처처",
  "Split your large UTxOs into smaller UTxOs to reduce transaction fees in future transactions. However, doing so will increase the amount of locked ADA in your wallet.": "대량의 UTxO를 더 작은 UTxO로 분할하여 향후 거래 수수료를 줄일 수 있습니다. 그러나 이 과정에서 지갑에 잠긴 ADA의 양이 증가할 수 있습니다.",
  "Stableswap pool": "스테이블스왑 pool",
  "Stake": "스테이킹",
  "Stake LP tokens": "LP 토큰 스테이킹",
  "Stake MIN": "MIN 스테이킹",
  "Stake your LP tokens and earn passive income with MIN rewards and potential for boosted returns.": "토큰을 스테이킹하여 MIN을 보상받고 수익성을 강화하세요.",
  "Stake your MIN now for<br></br>up to <span>{{apr}}</span>": "지금 MIN을 스테이킹하고 <br></br>최대 <span>{{apr}}</span>까지 받으세요",
  "Stake your MIN today to start earning rewards and boosting your portfolio.": "MIN 토큰을 스테이킹하여 보상 받고 포트폴리오를 강화하세요.",
  "Staked": "스테이킹 수량",
  "Staked for": "스테이킹 기간",
  "Staked LPs": "스테이킹된 LP",
  "Staked only": "스테이킹한 농장만 보기",
  "Staked value": "스테이킹 가치",
  "Staking": "스테이킹",
  "Staking {{amount}} {{asset}}": "{{amount}} {{asset}} 스테이킹",
  "Staking MIN to earn rewards": "MIN을 스테이킹하고 보상을 얻으세요",
  "Staking option": "스테이킹 옵션",
  "Staking positions worth": "스테이킹 포지션 가치",
  "Start a Proposal": "제안 시작하기",
  "Start at": "시작 일자",
  "Start date": "시작 일자",
  "Starts at {{0}}": "시작 일자 {{0}}",
  "Starts at {{startAt}}": "시작 일자 {{startAt}}",
  "Starts at {{time}}": "시작 일자 {{time}}",
  "Statistics": "통계",
  "Status": "상태",
  "Stay in the know!": "최신 정보도 놓치지 마세요!",
  "Stop": "정지 주문(Stop)",
  "Stop amount": "정지주문 수량",
  "Stop at": "정지 수량",
  "Stop price": "정지 가격",
  "Stronger Recognization on Featuring events": "주요 이벤트에 대한 인지도 강화",
  "Stronger Security and Compliance": "더 강력한 보안 및 컴플라이언스",
  "Submit transaction": "거래 제출",
  "Submitting your orders": "주문 생성 중",
  "Subscribe": "구독",
  "Subscribe to be notified once your trading orders are executed and more. You can disable it anytime.": "거래 주문이 실행되면 알림을 받을 수 있도록 구독하세요. 언제든지 비활성화할 수 있습니다.",
  "Subscribe to notification": "알림 설정",
  "Success": "성공",
  "Successful trades": "거래수",
  "Summary": "요약",
  "Supply Liquidity": "유동성 공급",
  "Supported by most of the wallets e.g. Eternl. Requires wallet running in background.": "Eternl을 비롯한 대부분의 지갑에서 지원 가능합니다. 단, 지갑은 백그라운드에서 실행되고 있어야 정상적으로 작동합니다.",
  "Suspicious token": "의심스러운 토큰",
  "Swap": "Swap(스왑)",
  "Swap amount": "스왑 수량",
  "Swap thousands of tokens on Cardano and access the deepest liquidity on chain.": "Cardano에서 토큰을 스왑하고 체인에서 가장 많은 유동성을 경험해보세요.",
  "Swapping {{amountA}} {{tickerA}} to {{amountB}} {{tickerB}}": "{{amountA}} {{tickerA}}를 {{amountB}} {{tickerB}}로 스왑하는 중",
  "System": "시스템모드",
  "Tailored Event Customization": "맞춤형 이벤트",
  "Team tokens": "팀 토큰",
  "Temp-Check ends": "사전 투표(Temp-Check) 종료",
  "Temp-Check starts": "사전 투표(Temp-Check) 시작",
  "Temperature Check": "사전 투표(Temp-Check)",
  "Terms of service": "서비스 이용 약관",
  "The {{asset}} IDO is currently in progress. Creating {{assetA}}-{{assetB}} pool may have unforeseen impacts on the total funds raised during this event.": "{{asset}} IDO가 현재 진행 중입니다. 지금 {{assetA}}-{{assetB}} pool을 생성하면, 이번 이벤트에서 조달되는 총 자금(total funds raised)에 예상치 못한 영향을 미칠 수 있습니다.",
  "The {{asset}} you stake will be added to your existing Flexible Staking position. This action will automatically harvest your rewards!": "스테이킹한 {{asset}}은 기존 Flexible Staking 포지션에 추가됩니다. 이 작업은 자동으로 보상을 수령(harvest)합니다!",
  "The {{assetA}}-{{assetB}} LBE is currently in progress. Creating {{assetA}}-{{assetB}} pool will immediately cancel the event.": "{{assetA}}-{{assetB}} LBE가 현재 진행 중입니다. 지금 {{assetA}}-{{assetB}} pool을 생성하면 이벤트가 즉시 취소됩니다.",
  "The address was authorized by the LP governance to modify the Pool fee.": "해당 주소는 LP 거버넌스에 의해 Pool 수수료를 수정할 수 있도록 승인되었습니다.",
  "The amount of token you'll swap to provide liquidity.": "유동성 제공을 위해 스왑할 토큰 수량.",
  "The amount of token you'll swap to remove liquidity.": "유동성 제거를 위해 스왑할 토큰 수량.",
  "The amount of tokens you deposited in this event.": "해당 이벤트에 예치한 토큰 수량.",
  "The APR is estimated based on MIN performance and the total MIN staked.": "APR은 MIN의 퍼포먼스와 전체 MIN 스테이킹 규모를 기반으로 계산됩니다.",
  "The changes may take up to 30 minutes to take effect.": "변경사항이 적용되는 데 최대 30분이 걸릴 수 있습니다.",
  "The DAO casts its final vote to decide on your proposal and any associated options. This phase lasts one week. If approved, your proposal is enacted.": "DAO는 최종 투표를 진행하여 귀하의 제안과 관련한 옵션을 결정합니다. 이 단계는 1주일간 지속됩니다. 승인되면, 귀하의 제안은 실행됩니다",
  "The data is only for your reference, there is no guarantee that the data is absolutely accurate.": "이 데이터는 참고용으로만 제공되며, 데이터의 절대적인 정확성을 보장하지 않습니다.",
  "The deposited token returned to you after the event ends, due to the Overflow Sale Method is applying.": "예치한 토큰은 Overflow Sale Method가 적용되므로 이벤트 종료 후 반환됩니다.",
  "The DEX fees includes the batcher fee and network fee required to process your transaction on the blockchain. These fees are necessary to ensure your trade is executed and confirmed by the network.": "DEX 수수료는 블록체인에서 거래를 처리하기 위해 필요한 batcher fee와 network fee로 구성됩니다. 이 수수료들은 거래가 정상적으로 실행되고 네트워크에 의해 확정되도록 하는 데 필수적입니다.",
  "The estimated number of tokens you will receive based on your contribution and total raised at the end of the event.": "이벤트가 끝나면, 본인이 참여한 기여도와 전체 모금액에 따라 받을 수 있는 예상 토큰 수량입니다.",
  "The event concluded as it did not meet the minimum required raise amount. Participant funds are airdropped back to them.": "판매가 최소 모금액을 충족하지 못했습니다. 참가자의 자금은 다시 에어드랍됩니다.",
  "The event has ended": "이벤트가 종료 되었습니다",
  "The event is coming!": "이벤트가 다가옵니다!",
  "The event was not achieved": "이 이벤트는 달성되지 않았습니다.",
  "The fee paid to liquidity providers for facilitating your trade. This fee is deducted from your input amount and distributed to users who supply assets to the liquidity pool.": "이 수수료는 거래가 원활히 이루어지도록 유동성을 제공한 공급자들에게 지급됩니다. 입력한 금액에서 차감되어, 자산을 liquidity pool에 예치한 사용자들에게 분배됩니다.",
  "The fee paid to the Cardano network to process a transaction. The fee is {{orderFee}} for creating a new order and {{executeFee}} for executing the order.": "트랜잭션을 처리하기 위해 Cardano 네트워크에 지급되는 수수료입니다. 새로운 주문을 생성할 때는 {{orderFee}}, 주문을 실행할 때는 {{executeFee}}가 부과됩니다.",
  "The fee will be sent at the end of every day / every Sunday / every last day of the month": "수수료는 매일, 매주 일요일, 또는 매월 마지막 날에 정산되어 전송됩니다.",
  "The fixed price per token in this event given by the project.": "이 이벤트에서 프로젝트가 제시한 토큰당 고정 가격입니다.",
  "The funds were sent back to participants' wallets.": "자금이 참가자들의 지갑으로 다시 전송되었습니다.",
  "The IDO (Initial DEX Offering) is a modern fundraising method that allows projects to sell their tokens directly to participants with ease and transparency.": "IDO는 프로젝트가 참가자에게 토큰을 직접 판매할 수 있도록 돕는 현대적인 자금 조달 방법으로, 쉽고 투명한 과정을 제공합니다.",
  "The initiate fee when the pool is created.": "pool 생성시 발생하는 초기 수수료.",
  "The launch did not meet the minimum raise.": "Launch 최소 모금액에 미치지 못했습니다.",
  "The Launch has ended": "Launch가 종료되었습니다",
  "The Launch is being cancelled": "Launch를 취소 중 입니다",
  "The launch is coming!": "Launch가 다가오고 있습니다!",
  "The Launch was cancelled": "Launch가 취소되었습니다",
  "The LP tokens in pool v1 are being withdrawn into tokens.": "pool v1의 LP 토큰이 토큰으로 인출되고 있습니다.",
  "The market cap if the total supply was in circulation. Fully Diluted Market Cap = Current Price x Total Supply.": "총 공급량이 유통될 경우의 시가총액입니다. 완전 희석 시가총액 = 현재 가격 x 총 공급량.",
  "The maximum number of individual swaps required to complete your order.": "주문을 완료하기 위해 필요한 최대 스왑 개수.",
  "The migration is currently not available as there is no corresponding pool v2 for this LP. You can create your own pool to migrate.": "현재 해당 LP에 대한 pool v2가 없으므로 마이그레이션이 불가능합니다. 마이그레이션을 위해 자신의 풀을 직접 생성할 수 있습니다.",
  "The MIN amount released into circulation as yield farming incentive every day": "매일 Yield Faming 인센티브로 유통되는 MIN 수량",
  "The minimum amount needed for the event to be successful.": "이 이벤트가 성사되기 위해 요구되는 최소 수량",
  "The minimum amount of Liquidity Provider (LP) tokens you'll receive based on your input and current slippage tolerance.": "입력값과 현재 슬리피지 허용 오차에 따라 받을 수 있는 최소 LP토큰 수량.",
  "The minimum amount the token can be traded is <hl>{{amount}}</hl>.": "토큰의 최소 거래 금액은 <hl>{{amount}}</hl>입니다.",
  "The minimum number of tokens you will receive from this trade.": "이 거래로 받을 수 있는 토큰의 최소 수량입니다.",
  "The Minswap Launch Bowl offers promising projects some of the most potent DeFi primitives to launch and increase their liquidity.": "Minswap Launch Bowl은 유망한 프로젝트에 강력한 DeFi 원천을 제공하여 유동성을 증가시킬 수 있도록 지원합니다.",
  "The number of coins circulating in the market and available to the public for trading, similar to publicly traded shares on the stock market.": "주식 시장에서 공개 거래되는 주식과 유사하게, 시장에서 유통되며 대중이 거래할 수 있는 코인의 수.",
  "The order cannot be executed": "주문을 실행할 수 없습니다",
  "The order might be filled in smaller chunks as the market absorbs your sell pressure, ensuring some of your MIN gets sold at a good price.": "주문은 시장이 판매 압력을 흡수하면서 더 작은 단위로 체결될 수 있으며, 이를 통해 일부 MIN이 좋은 가격에 판매될 수 있도록 보장합니다.",
  "The order will get executed with any available price and unlimited slippage. This could lead to an undesirable price due to price changes from previous orders and loss of virtually all funds.": "이 주문은 가격 제한 없이 실행되어 무제한 슬리피지가 발생할 수 있습니다. 따라서 앞선 주문의 가격 변동으로 인해 원치 않는 가격에 거래가 체결되거나, 자금 대부분을 잃을 위험이 있습니다.",
  "The order will get executed with any available price and unlimited slippage. This could lead to an undesirable price due to price changes from previous orders and loss of virtually all funds.<br></br>You can turn it off in Safe Mode settings.": "이 주문은 가격 제한 없이 실행되어 무제한 슬리피지가 발생할 수 있습니다. 따라서 앞선 주문의 가격 변동으로 인해 원치 않는 가격에 체결되거나, 자금 대부분을 잃을 위험이 있습니다.<br></br>다만, 이 경고는 ‘안전 모드(Safe Mode)’ 설정에서 해제할 수 있습니다.",
  "The path forward to turn your DeFi kitten into a Lion. Input the details as you go about your project and after 2 steps, your event is set to go live.": "DeFi 아기 고양이를 사자로 바꾸는 앞으로의 여정입니다. 프로젝트에 대한 세부정보를 입력하면 2단계 후에 이벤트가 라이브로 설정됩니다.",
  "The percentage fee, based on the swap size, charged to users. This service fee is split 50/50 with Minswap.": "스왑 거래 규모에 따라 사용자가 부담하는 비율 기반 수수료이며, 이 서비스 수수료는 Minswap과 50:50으로 배분됩니다.",
  "The percentage of LP tokens belonging to the project owners still remains as LP tokens. The remaining tokens will be distributed as Raised tokens and Project tokens.": "프로젝트 소유자에게 속한 LP 토큰의 비율은 여전히 LP 토큰으로 남아 있습니다. 나머지 토큰은 모금된 토큰과 프로젝트 토큰으로 분배됩니다.",
  "The percentage of the limit price compared to the market price.": "시장가 대비 지정가 비율.",
  "The percentage of the stop price compared to the market price.": "시장가 대비 스탑가격의 비율.",
  "The pools existed": "pool이 존재합니다",
  "The pools for selected tokens existed": "선택한 토큰에 대한 pool이 존재합니다",
  "The result list is too long to display, so we’re showing only the winning options and the {{number}} next most-voted ones.": "The result list is too long to display, so we’re showing only the winning options and the {{number}} next most-voted ones.",
  "The rewards have their own end time, and MIN stakers must wait until the staking period concludes to claim the MIN and rewards.": "보상은 각기 종료 시간이 있으며, MIN 스테이커는 스테이킹 기간이 끝날 때까지 MIN과 보상을 청구하기 위해 기다려야 합니다.",
  "The seed phrase is only stored on my computer, and Minswap has no access to it.": "시드 구문은 사용자의 컴퓨터에만 저장되며, Minswap은 이에 접근할 수 없습니다.",
  "The service fee is charged for routing your trade through multiple liquidity sources to find the best price. Service fee is free if using only 1 split on Minswap.": "최적의 가격을 제공하기 위해 거래가 여러 유동성 소스를 통해 라우팅될 경우 서비스 수수료가 부과되며, Minswap에서 단일 경로(1 split)만 사용할 때는 수수료가 부과되지 않습니다.",
  "The service fee is charged for routing your trade through multiple liquidity sources to find the best price. The fee is calculated as the greater of {{amount}}₳ or {{percent}}% of your trade amount.": "최적의 가격을 제공하기 위해 거래가 여러 유동성 소스를 통해 라우팅될 경우 서비스 수수료가 부과되며, 수수료는 거래 금액의 {{percent}}%와 {{amount}}₳ 중 더 큰 값으로 산정됩니다.",
  "The smallest amount that can be used in each individual swap, depends on Max. swap count.": "각 개별 스왑에서 사용할 수 있는 최소 금액은 최대 스왑 수에 따라 달라집니다.",
  "The snapshot of top LP holders hasn't been taken yet.": "상위 LP 보유자에 대한한 스냅샷이 아직 진행되지 않았습니다.",
  "The system is counting the refunds to participants.": "시스템이 참가자에 대한 환불을 계산하고 있습니다.",
  "The ticker symbol serves as a short, unique identifier for the token.": "티커는 토큰에 대한 짧고 고유한 식별자로 사용됩니다.",
  "The tokens are being deposited to the pool v2.": "토큰이 pool v2에 예치되고 있습니다.",
  "The total amount of funds we aim to collect during this event.": "이 이벤트에서 목표로 하는 총 모금액",
  "The total number of tokens available for distribution in this event.": "이 이벤트에서 분배 가능한 토큰의 총 수량",
  "The total percent does not equal 100%.": "총 비율의 합이 100%가 아닙니다.",
  "The trading fee is invalid. It must be a value between {{min}} and {{max}}.": "거래 수수료가 유효하지 않습니다. 값은 {{min}}과 {{max}} 사이여야 합니다.",
  "The ultimate gallery of your minted treasures.": "사용자가 직접 민팅한 소중한 NFT들을 한눈에 감상할 수 있는 공간.",
  "The Weighted Arithmetic Mean of all liquidity pools containing this token.": "The Weighted Arithmetic Mean of all liquidity pools containing this token.",
  "Theming": "테마 설정",
  "There is a chance that the Pool V2 price might vary slightly from the Pool V1 price because of price volatility, as they are separate pools. The process may be affected by the Slippage Tolerance settings (current {{number}}). To make adjustments, please click <span>here</span>.": "Pool V2 가격은 별도의 pool이기 때문에 가격 변동성으로 인해 Pool V1 가격과 약간 다를 수 있습니다. 이 과정은 슬리피지 허용 오차 설정(현재 {{number}})에 영향을 받을 수 있습니다. 조정을 원하시면 <span>여기를 클릭</span>하세요.",
  "There is already a proposal linked to this forum discussion.": "해당 포럼 토론과 연동된 제안이 이미 존재합니다.",
  "There is an invalid percentage field.": "유효하지 않은 백분율 필드가 있습니다.",
  "There is currently no active proposal.": "현재 활성화된 제안이 없습니다.",
  "There is currently no available history.": "현재 사용 가능한 기록이 없습니다.",
  "There is no harvestable farm V2 found": "보상 인출이 가능한 farm V2가 없습니다",
  "There is no launch available.": "현재 가능한 launch가 없습니다.",
  "There is no result found, try adjust filter": "결과를 찾을 수 없습니다. 필터를 조정해 보세요",
  "This % indicates the potential effect your swap might have on the pool's price. A higher % suggests a more significant impact.": "해당 %는 나의 스왑이 pool 가격에 미칠 수 있는 잠재적 영향을 나타냅니다. %가 높을수록 더 큰 영향을 미칠 수 있음을 의미합니다.",
  "This amount of ADA will be held as minimum UTxO ADA and will be returned when your orders are processed or cancelled": "해당 ADA 금액은 최소 UTxO ADA로 보관되며, 주문이 처리되거나 취소될 때 반환됩니다",
  "This Automated Liquidity migration from V1 to V2 requires an intermediary during the process, Minswap Labs, to handle and temporary custody of assets. You can also manually do this migration process.": "마이그레이션 자동화는 V1에서 V2로 진행되는 과정에서 Minswap Labs가 중개자로서 자산을 처리하고 임시로 보관해야 합니다. 이 마이그레이션 과정을 수동으로도 진행할 수 있습니다.",
  "This automatically cancels orders that haven't been filled by their set expiry time. <span>A small fee</span> (max {{amount}}₳) may be deducted from your batcher fee to cover the cancellation cost.": "설정된 만료 시간까지 체결되지 않은 주문은 자동으로 취소됩니다. <span>소액의 수수료</span> (최대 {{amount}}₳)가 취소 비용을 충당하기 위해 배처 수수료에서 공제될 수 있습니다.",
  "This chart displays combined price data from various sources. The actual swap output or prices from a specific Minswap pool may vary.": "This chart displays combined price data from various sources. The actual swap output or prices from a specific Minswap pool may vary.",
  "This field is required.": "해당 항목은 필수입니다.",
  "This is the <b>estimated</b> amount of LP tokens you will get in Encounter phase with current {{- 0}} ratio.": "현재 {{- 0}} 비율로 Encounter 단계에서 받게 될 <b>예상</b> LP 토큰 수량입니다.",
  "This is the minimum you can deposit on this event.": "해당 이벤트에서 입금할 수 있는 최소 금액입니다.",
  "This is the path forward to turn your DeFi kitten into a Lion. Input the details as you go about your project and after 2 steps, your event is set to go live.": "당신의 DeFi 새끼 고양이가 사자로 성장하는 여정입니다. 프로젝트를 진행하면서 세부 사항을 입력하면 2단계 후에 이벤트가 라이브로 진행될 준비가 됩니다.",
  "This is the total amount of {{asset}} you deposited to join this LBE.": "LBE에 참여하기 위해 입금한 {{asset}}의 총 금액입니다.",
  "This launch has completed Discovery Phase. Please wait until Encounter Phase starts.": "Discovery 단계가 완료되었습니다. Encounter 단계가 시작될 때까지 기다려 주시기 바랍니다.",
  "This option ensures your entire order full execution otherwise it will be automatically canceled and refunded to you.": "이 옵션은 주문이 전량 체결되도록 보장합니다. 그렇지 않을 경우 주문은 자동으로 취소되며 환불됩니다.",
  "This password has been breached, please use a different password.": "비밀번호가 유출되었습니다. 다른 비밀번호를 사용해 주시기 바랍니다.",
  "This percentage represents the share of the total MIN daily emission, the amount released into circulation as yield farming incentive.": "이 수치는 매일 발행되는 MIN 토큰 전체 물량 가운데, 이자 농사(수익 파밍) 인센티브로써 시장에 배포되는 부분을 차지하는 비율을 의미합니다.",
  "This position is farming": "해당 포지션은 파밍중입니다",
  "This process can involve adding up to 20 positions per migration and may require up to 10 minutes to complete.": "이 과정은 마이그레이션당 최대 20개의 포지션 추가를 포함할 수 있으며, 완료하는 데 최대 10분이 걸릴 수 있습니다.",
  "This project has chosen a customized liquidity bootstrapping solution to fit their unique needs.": "이 프로젝트는 고유한 요구 사항에 맞춘 맞춤형 유동성 bootstrapping 솔루션을 선택했습니다.",
  "This project token is migrated to a new token, you can exchange your old token on {{projectName}} app, the new token has policyID <span>{{policyId}}</span> and tokenName <span>{{tokenName}}</span>": "이 프로젝트 토큰은 새로운 토큰으로 마이그레이션되었습니다. {{projectName}} 앱에서 이전 토큰을 교환할 수 있으며, 새로운 토큰의 policyID는 <span>{{policyId}}</span>이고, 토큰명은 <span>{{tokenName}}</span>입니다.",
  "This proposal didn’t reach the necessary quorum, the voting results were not recognized.": "이 제안은 정족수에 도달하지 못하여, 투표 결과가 인정되지 않았습니다.",
  "This represents your % ownership of the liquidity pool based on the estimated LP amount.": "추정된 LP 금액을 기준으로 한 유동성 pool의 % 소유권을 나타냅니다.",
  "This route is unavailable": "이 경로는 사용 불가능합니다.",
  "This route only supports Market Order (Exact Input).": "이 경로는 시장가 주문만 가능합니다다.",
  "This token has not been verified yet. Please ensure the correct policyId.": "이 토큰은 아직 검증되지 않았습니다. 정확한 policy id를 확인해 주세요.",
  "This token is detected to have unusual activities.": "이 토큰에서 비정상적인 활동이 감지되었습니다.",
  "This token isn't registered on Cardano Token Registry. Please make sure to double check the policy Id: <span>{{policy}}</span>": "이 토큰은 Cardano Token Registry에 등록되어 있지 않습니다. policy Id: <span>{{policy}}</span>를 다시 한 번 확인해 주세요",
  "This wallet is linked with your MetaMask Account 1 and connect to Cardano network.": "이 지갑은 MetaMask 계정 1과 연결되어 있으며 Cardano 네트워크에 연결됩니다.",
  "Ticker": "티커",
  "Ticker is required": "티커는 필수입니다",
  "Tier": "티어",
  "Time": "Time",
  "Timezone": "시간대",
  "to": "to",
  "To": "To",
  "To be raised": "모집액",
  "To date": "종료일자",
  "To initiate a Temperature Check and Official Vote, commit {{amount}} $MIN tokens. If your proposal passes both voting phases, the tokens will be returned. If the proposal does not pass the two phases, the tokens will be forfeited to the DAO Treasury.": "Temperature Check과 공식 투표를 개시하기 위해서는 {{amount}} $MIN 토큰을 예치해야 합니다. 제안이 두 단계의 투표를 모두 통과할 경우 해당 토큰은 돌려받게 되지만, 만약 제안이 부결될 경우 예치한 토큰은 DAO Treasury로 귀속됩니다.",
  "To LP": "대상 LP",
  "To token": "대상 토큰",
  "To use the widget without React, simply add the following code to your HTML file as shown below.": "React 없이 위젯을 사용하려면 아래 예시와 같이 코드를 HTML 파일에 추가하세요.",
  "To view risky options like <span>Unlimited Slippage</span> you must disable <span>Safe mode</span>.": "<span>Safe mode</span>를 비활성화해야 <span>무제한 슬리피지</span>와 옵션을 선택할 수 있습니다.",
  "Token": "토큰",
  "Token allocation & vesting": "토큰 할당 및 베스팅",
  "Token amounts": "토큰 수량",
  "Token distribution": "토큰 분배",
  "Token fragmentation": "토큰 분할",
  "Token migration": "토큰 마이그레이션",
  "Token Minted Successfully!": "토큰이 성공적으로 발행되었습니다다!",
  "Token name": "토큰명",
  "Token name (or Asset name) is the unique identifier of the token along with its policy ID. The Token name must be unique within the same minting wallet. We suggest to set Token name the same as Ticker.": "토큰 이름(또는 자산 이름)은 policy ID와 함께 토큰을 고유하게 식별하는 요소입니다. 동일한 민팅 지갑 내에서 토큰 이름은 반드시 유일해야 합니다. 토큰 이름을 티커와 동일하게 설정하는 것을 권장합니다.",
  "Token name can not be edited after minting.": "토큰명은 민팅 후 수정할 수 없습니다.",
  "Token name is required": "토큰명은 필수입니다",
  "Token name is too long.": "토큰명이 너무 깁니다.",
  "Tokenomics": "토크노믹스",
  "Tokens": "토큰",
  "Tokens positions worth": "토큰 포지션 가치",
  "Tools": "서비스",
  "Top dips": "하락 토큰",
  "Top gains": "상승 토큰",
  "Top LP Holders": "상위 LP 소유자",
  "Top movers": "변동성 토큰",
  "Top pools": "상위 pool",
  "Top tokens": "상위 토큰",
  "Top TVL pools": "상위 TVL pool",
  "Top vol 24h tokens": "상위 24시간 토큰 거래량",
  "Total": "합계",
  "Total {{0}} staked": "총 {{0}} 스테이킹",
  "Total APR": "APR 합계",
  "Total assets": "총 자산",
  "Total daily emission": "일 방출량",
  "Total earned fees": "누적 수수료 수익",
  "Total farms": "총 농장수",
  "Total fees earned from partially or fully completed batched transactions.": "배치 트랜잭션에서 발생한 누적 수수료.",
  "Total locked liquidity": "총 락업 유동성",
  "Total MIN daily emission": "MIN 일 방출량",
  "Total net worth": "순자산 가치",
  "Total number of partially or fully processed batched transactions.": "배치 트랜잭션으로 처리된 건수",
  "Total percentage is over 100%.": "총 비율이 100%를 넘었습니다.",
  "Total proposals": "총 제안 수",
  "Total raised": "모금된 총액",
  "Total reward accrued": "총 누적된 보상",
  "Total reward harvested from the initial stake": "초기 스테이킹에서 수령한 총 보상",
  "Total staked": "총 스테이킹량",
  "Total supply": "총 공급량",
  "Total supply = Total coins created - coins that have been burned (if any) It is comparable to outstanding shares in the market.": "총 공급량 = 생성된 총 코인 수 - 소각된 코인 수(있는 경우) 주식 시장의 방식과 유사합니다.",
  "Total transactions": "총 거래수",
  "Total value": "총자산 가치",
  "Total Value Locked is the total value of assets deposited, the more secure and valuable it is.": "Total Value Locked(TVL)은 예치된 자산의 총 가치를 의미하며, 높을수록 프로토콜이 더 안전하고 가치 있게 프로토콜로 평가됩니다.",
  "Total value of accrued rewards with each value = Avg. Price x Amount.": "누적된 보상의 총자산 가치 = 평균 가격 × 수량으로 계산됩니다.",
  "Total value of all assets and positions.": "모든 자산과 포지션의 총자산 가치.",
  "Total value of all staked LPs and unharvested rewards.": "스테이킹된 모든 LP와 수령하지 않은 보상의 총자산 가치.",
  "Total value of all staked MIN and accrued rewards.": "스테이킹된 모든 MIN과 누적된 보상의 총자산 가치.",
  "Total value of tokens in LPs with each value = Avg. Price x Amount.": "LP에 있는 토큰의 총자산 가치 = 평균 가격 × 수량으로 계산됩니다.",
  "Total value of unharvested rewards with each value = Avg. Price x Amount.": "수령하지 않은 보상의 총자산 가치 = 평균 가격 × 수량으로 계산됩니다.",
  "Total value of:": "자산가치 합계:",
  "Total votes": "총 투표수",
  "Track the health and growth of the Minswap ecosystem.": "Minswap 생태계의 성장을 관찰하세요.",
  "Track the performance of the MIN token, including market cap, distribution, trends and staking stats.": "시장 가치, 분포, 트렌드 및 스테이킹 통계를 포함한 MIN토큰의 성과를 살펴보세요.",
  "Track your investment performance, Customize your profile, add multiple wallets and more.": "투자 성과를 손쉽게 파악하고, 나만의 프로필을 꾸미며 다양한 기능을 즐길수 있습니다!.",
  "Track, swap, and manage your tokens seamlessly within Minswap.": "Minswap에서 토큰을 손쉽게 교환하고 관리 할 수 있습니다!",
  "Trade": "거래소",
  "Trade more, pay less with Order basket.": "Order basket으로 더 많이 거래하고 더 적은 수수료를 지불하세요.",
  "Trade now": "주문하기",
  "Trade on the go. Anytime, anywhere.": "언제 어디서나 간편한 거래!",
  "Trade page": "거래주문 화면",
  "Trade settings": "거래 설정",
  "Trade Smarter, Not Harder": "더욱 스마트한 거래",
  "Trade your favorite Cardano tokens with low fees, earn yields and stake for real yield.": "선호하는 Cardano 토큰을 낮은 수수료로 거래하고, 스테이킹을 통해 보상 수익을 얻으세요.",
  "Trade your favorite tokens, farm and track your portfolio straight from your phone.": "토큰 거래부터 파밍, 포트폴리오 관리까지. 스마트폰 하나로 간편하게!",
  "Traded on Minswap": "Minswap 거래량",
  "Trading": "거래",
  "Trading {{ticker}} token on Minswap may lead to a loss of underlying assets on {{project}}.": "Minswap에서 {{ticker}} 토큰을 거래할 경우 {{project}}의 자산 손실이 발생할 수 있습니다.",
  "Trading fee": "거래 수수료",
  "Trading Fee APR": "거래 수수료 APR",
  "Trading fee APR is estimated based on 30 days trading volume.": "거래 수수료 APR은 30일 거래량을 기준으로 추정됩니다.",
  "Trading Fees (30D)": "거래 수수료 (30일)",
  "Trading fees accumulate in the pool and are claimed when you remove your LP tokens. Impermanent loss applies.": "거래 수수료는 pool에 쌓이고, 사용자가 LP 토큰을 인출할 때 수익으로 가져갈 수 있습니다. 다만 이 과정에서 변동 손실이 발생할 수 있습니다.",
  "Trading history": "거래 내역",
  "Transaction": "거래",
  "Transaction Canceled": "거래 취소",
  "Transaction details": "거래 상세",
  "Transaction Failed": "거래 실패",
  "Transaction Id": "트렌젝션 Id",
  "Transaction size": "트렌젝션 사이즈",
  "Transaction Submitted": "거래가 제출되었습니다",
  "Transactions": "Transactions",
  "Transfer ownership": "Transfer ownership",
  "Transfer Ownership of the Fee Manager’s Authority over {{pool}} Pool v2 from": "{{pool}} Pool v2에 대한 수수료 관리자의 권한 소유권을 이전합니다",
  "Transfer Ownership of the Fee Manager’s Authority over {{pool}} Pool v2 from {{address}} to {{newAddress}}.": "{{address}}에서 {{newAddress}}로 {{pool}} Pool v2에 대한 수수료 관리자의 권한 소유권을 이전합니다.",
  "Transparency into the Minswap DAO's finances.": "Minswap DAO의 재무 투명성.",
  "Transport type": "거래 방식",
  "Try Zap out": "Zap out 시도하기",
  "TVL": "TVL",
  "TVL breakdown": "TVL 상세",
  "Txn Hash is empty": "거래 해시가 비어 있습니다",
  "Type": "유형",
  "Type to search for more tokens": "토큰을 검색하려면 입력하세요.",
  "Unable to get data": "데이터를 가져올 수 없습니다",
  "Unable to load chart data.": "차트 데이터를 불러올 수 없습니다.",
  "unavailable": "이용 불가",
  "Uncalibrated": "보정되지 않음",
  "Uncover insights and dynamics of the Cardano ecosystem beyond mere pricing.": "Cardano 생태계의 매력과 역동성을 느낄 수 있습니다.",
  "Uncover the dynamics of the MIN token.": "MIN 토큰의 역동성을 파헤쳐 보세요!",
  "Understand how the Minswap community allocates resources and manages its treasury.": "Minswap 커뮤니티가 자원을 배분하고 treasury를 관리하는 방식을 이해하세요.",
  "Unique farmers": "파밍 참여자수",
  "Unique stakers": "스테이킹 참여자수",
  "Unknown error occurred": "알 수 없는 오류가 발생했습니다",
  "Unlimited slippage": "무제한 슬리피지",
  "Unlimited slippage is activated": "무제한 슬리피지가 활성화되었습니다.",
  "Unlock in": "락업 해제",
  "Unlock your potential and gain benefit.": "지금 바로 잠재력을 열고, Minswap에서 새로운 기회를 경험하세요.",
  "Unregistered token": "등록되지 않은 토큰",
  "Unsafe slippage tolerance": "안전하지 않은 슬리피지 허용 범위",
  "Unselect all": "Unselect all",
  "Upcoming": "예정",
  "Update": "업데이트",
  "Update #{{number}}": "Update #{{number}}",
  "Update Launch Bowl Event": "Launch Bowl 이벤트 업데이트",
  "Update metadata": "metadata 업데이트",
  "Update order": "주문 업데이트",
  "Update token supply": "토큰 공급량 업데이트",
  "Updates, stories, and announcements from the Minswap Labs team.": "Minswap Labs의 업데이트, 이야기 및 공지사항.",
  "Updating event: {{- name}}": "이벤트 업데이트 중: {{- name}}",
  "Updating metadata for token {{token}}": "{{token}} 토큰 metadata 업데이트 중",
  "Updating order": "주문 업데이트 중",
  "Upload token image": "토큰 이미지 업로드",
  "URL": "URL",
  "Use space between each phrase": "시드문구 사이에 공백을 입력해주세요",
  "User declined to sign the transaction": "사용자가 거래 서명을 거절했습니다",
  "User has accepted the transaction sign, but the wallet was unable to sign the transaction": "용자가 거래 서명을 수락했지만, 지갑에서 해당 거래를 정상적으로 서명하지 못했습니다",
  "User refused to connect wallet": "사용자가 지갑 연결을 거절했습니다",
  "UTC Timezone": "UTC 타임존",
  "V2 allows you to harvest multiple pools at once and more.": "Minswap V2에서는 여러 풀의 보상을 한 번에 수령할 수 있고, 이 외에도 다양한 기능이 강화되었습니다.",
  "Validate": "검증",
  "Value": "자산가치",
  "Value = Avg. Price x Amount.": "자산가치는 = 평균가 x 수량.",
  "Value in ADA": "ADA 기준 가치",
  "Verified by Minswap": "Minswap에 의해 검증됨",
  "Verified only": "검증된 토큰만",
  "Verified tokens only": "검증된 토큰만",
  "Verify token": "토큰 검증하기",
  "Very risky": "매우 위험",
  "via": "via",
  "View": "보기",
  "View all": "모두 보기",
  "View details": "상세보기",
  "View farm and staking performance, track your returns, and understand the distribution of rewards.": "파밍 및 스테이킹 성과를 확인하고, 수익을 분석하고 보상 분배를 이해하세요.",
  "View less": "줄여보기",
  "View more": "더보기",
  "View on explorer": "익스플로러에서 보기",
  "View portfolio": "포트폴리오 보기",
  "View proposal page": "제안 페이지 보기",
  "View wallet": "지갑 보기",
  "Volume": "거래량",
  "Volume 24H is the amount of the asset that has been traded on Minswap during the past 24 hours.": "24시간 거래량은 지난 24시간 동안 Minswap에서 거래된 자산의 양입니다.",
  "Volume 7D is the amount of the asset that has been traded on Minswap during the past 7 days.": "7일 거래량은 지난 7일 동안 Minswap에서 거래된 자산의 양입니다.",
  "Volume breakdown 24h": "24시간 거래량 상세",
  "Vote": "투표",
  "Vote ({{totalSelected}})": "({{totalSelected}}) 투표",
  "Vote on fee proposals": "수수료 제안에 투표하기",
  "Vote on Minswap proposals": "Minswap 제안에 투표하세요",
  "Vote result": "투표 결과",
  "Votes": "투표 지갑 수",
  "Voting options": "투표 옵션",
  "Voting power is determined based on the snapshot of MIN tokens (including those held in LPs and Staking).": "보유 투표권(Voting power)는 MIN 토큰의 스냅샷에 따라 결정됩니다(유동성 제공 및 스테이킹에 보유된 토큰을 포함).",
  "Voting system": "투표 방법",
  "W": "주",
  "Waiting for confirmation": "승인 대기 중",
  "Wallet": "나의 지갑갑",
  "Wallet allocation": "지갑 할당",
  "Wallet Connection Failed": "지갑 연결 실패",
  "Wallet connection is taking too long. Do you want to disconnect and try again?": "지갑 연결이 너무 오래 걸리고 있습니다. 연결을 끊고 다시 시도하시겠습니까?",
  "Wallet name": "지갑명",
  "Wallet settings": "지갑 셋팅",
  "Want to automatically buy a token if the price rises above a certain point (think \"stop-entry\" to capture potential breakouts).": "가격이 특정 지점을 넘어 상승할 경우 자동으로 토큰을 매수하고 싶을 때 (즉, 잠재적 돌파를 포착하기 위한 ‘stop-entry’ 개념)",
  "Want to automatically sell a token if the price falls below a certain point (think \"stop-loss\" to limit potential losses).": "가격이 특정 수준 아래로 하락하면 자동으로 토큰 매도를 원하는 경우 (\"stop-loss\" 개념).",
  "Want to buy a token at a lower price than the current market price (think \"buying the dip\").": "현재 시세보다 낮은 가격에 토큰을 매수하고 싶은 경우(\"buying the dip\" 개념).",
  "Want to sell a token for a higher price than the current market price (think \"taking profit\").": "현재 시세보다 높은 가격에 토큰을 매도하고 싶은 경우 (\"taking profit\" 개념).",
  "Want to set automatic limits for both selling at a loss and taking profits.": "매도와 이익 실현, 각각에 대한 한도 설정을 원하는 경우.",
  "Warning": "경고",
  "We cannot remove the entire LP balance because the pool will not have the required minimum ADA remaining.": "pool에 필요한 최소 ADA 잔액이 남아야 하므로 LP를 제거할 수 없습니다.",
  "We only support 1-10. We recommend 8.": "1-10까지만 지원하며, 8을 추천합니다.",
  "We only support updating tokens that are minted by minswap.": "minswap에서 발행된 토큰의 업데이트만 지원합니다.",
  "We provide {{presetsCount}} presets: <span>{{presets}}</span>. You can change the data-ms-theme attribute with the preset name.": "{{presetsCount}}개의 프리셋(<span>{{presets}}</span>)을 제공하며, data-ms-theme 속성을 프리셋 이름으로 변경하여 적용할 수 있습니다.",
  "We’re sorry, this one could not be found.": "죄송합니다. 해당 내용은 찾을 수 없습니다.",
  "Website": "웹사이트",
  "Weekly": "주간",
  "What are the staking rewards?": "스테이킹 보상이 무엇인가요?",
  "What happened to the different staking periods?": "기존에 있던 다양한 스테이킹 기간 옵션은 어떻게 된 건가요?",
  "What it is": "설명",
  "What's new": "새로운 소식",
  "What's new in": "새로운 소식",
  "When available, uses multiple pools for better liquidity and prices.": "가능한, 더 나은 유동성과 가격을 위해 여러 pool을 사용합니다.",
  "When to use it": "사용 시점",
  "Where the community trades on Cardano.": "Cardano에서 가장 신뢰받는 탈중앙화 거래소",
  "Where Undercats meet and meow!": "언더캣들이 모여 목소리를 내는 곳!",
  "Which staking contract should I choose?": "어떤 스테이킹 조건을 선택하면 되나요?",
  "Whitepaper": "백서",
  "Whoops! We couldn't find any farms matching your filters. Try a new search or browse all farms to discover your next opportunity.": "조건에 맞는 farm을 찾을 수 없습니다. 다시 검색하여 농장을 찾아보세요.",
  "With flexible staking, users can stake their assets and retain the flexibility to withdraw or reallocate their funds at any time. This option provides the benefits of staking rewards without locking up assets, giving users greater liquidity and control.": "Flexible Staking은 사용자가 자산을 스테이킹하면서 필요할 때 언제든지 자금을 인출하거나 다른 곳으로 옮길 수 있습니다. 이 방식은 자산을 락업하지 않고도 스테이킹 보상을 받을 수 있어, 자유롭게 자금 운용이 가능합니다.",
  "With the 9-month staking option, users commit their assets for a fixed period and receive consistent staking rewards. This option offers higher rewards compared to flexible staking, as it provides the network with more stable, long-term commitment. Users can early redemption at any time before the period completion, but this will result in penalties on accrued rewards.": "9개월 스테이킹 옵션은 사용자가 자산을 일정 기간 예치하고 지속적인 스테이킹 보상을 받을 수 있는 방식으로, 네트워크에 안정적이고 장기적인 기여를 제공하기 때문에 Flexible Staking보다 더 높은 보상을 제공합니다. 다만, 조기 인출시 누적된 보상에 패널티가 적용됩니다.",
  "Withdraw": "인출",
  "Withdraw All": "모두 인출",
  "Withdraw LP tokens": "LP 토큰 인출",
  "Withdrawal": "인출시간",
  "Withdrawing": "인출중",
  "Withdrawing {{0}}": "{{0}} 인출 중",
  "Withdrawing {{amount}} {{asset}}": "{{amount}} {{asset}} 인출중",
  "Yes": "네",
  "Yes, cancel": "네, 취소합니다",
  "Yes, proceed to an official vote": "예, 공식 투표로 진행합니다.",
  "Yes, you can withdraw your staked MIN through “Early redeem”, but the redemption conditions differ by contract type:": "예, “Early redeem”을 통해 스테이킹한 MIN을 인출할 수 있지만, 상환 조건은 계약 유형에 따라 다릅니다.",
  "Yield Dashboard": "스테이킹 대시보드",
  "Yield farming": "일드파밍",
  "Yield Farming": "일드파밍",
  "You can adjust this by setting percentage of Slippage Tolerance": "슬리피지 허용 비율을 설정하여 이를 조정할 수 있습니다",
  "You can cancel up to {{number}} orders at a time.": "You can cancel up to {{number}} orders at a time.",
  "You can connect to any CIP-30-compatible wallet by using its CIP-30 wallet ID (in <pre>window.cardano</pre>)": "CIP-30 호환 지갑에 연결하려면 해당 지갑의 CIP-30 지갑 ID(<pre>window.cardano</pre>)를 사용하여 연결할 수 있습니다",
  "You can harvest up to {{number}} farms in one transaction.": "한 번의 거래로 최대 {{number}}개의 farm에서 수확할 수 있습니다.",
  "You can select only 1 Splash/Spectrum order or 1 CSWAP order at a time to cancel.": "You can select only 1 Splash/Spectrum order or 1 CSWAP order at a time to cancel.",
  "You can stake any amount of $MIN that you prefer and create multiple staking positions (limited to 1 position for Liquid Contract). Each staking position is treated individually, regardless of which contract type you choose.": "You can stake any amount of $MIN that you prefer and create multiple staking positions (limited to 1 position for Liquid Contract). Each staking position is treated individually, regardless of which contract type you choose.",
  "You can stake in a normal farm to earn rewards too.": "정상적인 농장에 스테이킹하여 보상을 받을 수도 있습니다.",
  "You cannot select this order due to different selected order's Plutus version.": "You cannot select this order due to different selected order's Plutus version.",
  "You don’t have MIN?": "MIN 토큰이 없으신가요?",
  "You get {{0}} equalling to the ADA amount you deposited. This amount of {{0}} will be redeemable for {{- 1}} tokens in the Encounter phase.": "사용자가 입금한 ADA 금액에 해당하는 {{0}}를 받게 됩니다. 이 {{0}}의 금액은 Encounter 단계에서 {{-1}} 토큰으로 교환할 수 있습니다",
  "You have a large amount of MIN to sell but are worried about impacting the market price.": "상당량의 MIN을 매도하고 싶지만 시장 가격에 영향을 미칠까 걱정되는 경우.",
  "You have just claimed <span>{{amount}}</span>.": "<span>{{amount}}</span>을(를) 청구했습니다.",
  "You have no app": "앱이 없습니다",
  "You have no farm positions": "farming 포지션이 없습니다",
  "You have no liquidity": "제공한 유동성이 없습니다",
  "You have no LP positions": "LP 포지션이 없습니다",
  "You have no NFT": "보유하고 있는 NFT가 없습니다",
  "You have no order": "주문이 없습니다",
  "You have no Staking position": "스테이킹 포지션이 없습니다",
  "You have no staking positions": "스테이킹 포지션이 없습니다",
  "You have no token": "보유하고 있는 토큰이 없습니다",
  "You have no token positions": "토큰 포지션이 없습니다",
  "You have no transactions": "거래가 없습니다",
  "You have to re-enter your seed phrases when reconnecting your wallet.": "지갑을 다시 연결할 때, 시드 문구를 다시 입력해야 합니다.",
  "You have to send <span>{{0}}</span> for Batcher fee, <span>{{1}}</span> for Seller fee and <span>{{2}}</span> for Deposit fee. Deposit fee will be returned along with {{3}}.": "<span>{{0}}</span>을 Batcher 수수료로 보내야 하며, <span>{{1}}</span>은 판매자 수수료, <span>{{2}}</span>은 예치 수수료로 보내야 합니다. 예치 수수료는 {{3}}과 함께 반환됩니다.",
  "You haven’t filled out all of the fields.": "모든 항목을 작성하지 않았습니다.",
  "You haven't minted any tokens": "민팅한 토큰이 없습니다",
  "You must pay <span>{{amount}} ADA</span> to create a new app.": "새로운 앱을 생성하려면 <span>{{amount}} ADA</span>를 지불해야 합니다.",
  "You own MIN and are worried about a price drop. Let’s say 1 MIN = 8 ADA (A).": "MIN을 보유하고 있으나 가격 하락이 예상상되는 경우. 1 MIN =  8 ADA(A)로 가정.",
  "You paid": "주문 금액",
  "You pay": "주문 금액",
  "You place a Partial Fill order to sell your MIN at a limit price of 10 ADA.": "MIN을 10 ADA의 지정가로 판매하기 위해 부분체결(Partial Fill) 주문을 실행.",
  "You place a Stop Order to sell your MIN at 6 ADA (B) per MIN (stop price) if the price falls.": "MIN의 가격이 하락할 경우, 6 ADA(B)의 지정가로 MIN을 판매하기 위해 스톱주문(Stop order)을 실행.",
  "You place an OCO order with a Limit Price to sell MIN at 10 ADA (B) and a Stop Price to sell at 6 ADA (C).": "MIN을 10 ADA(B)의 지정가로 판매하고, 6 ADA(C)의 스톱 가격으로 판매하기 위해 OCO(One Cancels Other) 주문을 실행.",
  "You receive": "주문 수량",
  "You send": "송금액",
  "You set a limit price (to sell if the price rises) and a stop price (to sell if the price falls).": "지정가(가격이 오를 경우 판매)와 스톱 가격(가격이 하락할 경우 판매)을 설정.",
  "You staked the full limit of your NFT": "NFT의 전체 한도를 이미 스테이킹했습니다",
  "You voted": "투표하셨습니다",
  "You want to buy MIN tokens but think the price is a bit high. Let’s say 1 MIN = 8 ADA (A).": "MIN 토큰을 구매하고 싶지만 가격이 조금 비싸다고 생각하고 경우. 1 MIN =  8 ADA(A)로 가정.",
  "You want to gradually enter or exit a position over time.": "시간을 두고 점진적으로 포지션에 진입하거나 종료하고 싶은 경우.",
  "You want to sell MIN tokens to take profit if the price goes up but also have a plan to stop the loss if the price goes down significantly. Let’s say 1 MIN = 8 ADA (A).": "MIN 토큰을 매도하여 이익을 얻고 싶지만, 가격이 하락으로 인한 손실을 제한하고 싶은 경우. 1 MIN =  8 ADA(A)로 가정.",
  "You were previously using Ledger or MetaMask through MinWallet in an older version. Please restore your wallet again or sign any transaction to reveal the public key.": "이전 버전에서 MinWallet을 통해 Ledger 또는 MetaMask를 사용하셨던 경우 지갑을 다시 복원하시거나 임의의 트랜잭션에 서명하여 Public Key를 확인해 주세요.",
  "You will have to pay a small fees to cancel your orders. Are you sure to continue?": "주문을 취소하려면 소액의 수수료를 지불해야 합니다. 그래도 진행하시겠습니까?",
  "You will receive <bold>{{0}}</bold>.": "<span>{{0}}</span>을(를) 받게 됩니다.",
  "You will receive <strong>{{0}} + {{1}}</strong> tokens.": "<strong>{{0}} + {{1}}</strong> 토큰을 받게 됩니다.",
  "You will receive the token with the provided data soon after submitting the transaction.": "거래를 제출한 후 곧 제공된 데이터로 토큰을 받을 수 있습니다.",
  "You will sell <span1>{{amountIn}}</span1> to receive <span2>{{amountOut}}</span2>": "<span1>{{amountIn}}</span1>을(를) 매도하여 <span2>{{amountOut}}</span2>을(를) 받게 됩니다",
  "You will send <strong>{{0}} + {{1}}</strong> to us and we will send back {{2}} tokens to you in a few minutes.": "<strong>{{0}} + {{1}}</strong>을(를)보내 주시면 몇 분 후에 {{2}} 토큰을 다시 보내드립니다",
  "You will spend <span1>{{amountIn}}</span1> to buy <span2>{{amountOut}}</span2>": "<span1>{{amountIn}}</span1>을(를) 사용하여 <span2>{{amountOut}}</span2>을(를) 구매하게 됩니다",
  "You will withdraw <span>{{amount}}</span> and claim <span>{{rewards}}</span>. Do you want to proceed?": "You will withdraw <span>{{amount}}</span> and claim <span>{{rewards}}</span>. Do you want to proceed?",
  "You're unsure if the full order amount will be available at your desired price.": "주문 전체 금액이 원하는 가격에서 체결될 수 있을지 확신이 없는 경우.",
  "Your {{0}}": "사용자의 {{0}}",
  "Your {{ticker}} token": "{{ticker}} 토큰",
  "Your {{ticker}} tokens are being airdropped.": "{{ticker}} 토큰이 에어드랍되었습니다.",
  "Your <b>estimated</b> share in the current {{- 0}} Pool. The larger your share, the more LP tokens you will obtain once the Encounter Phase starts.": "현재 {{- 0}} pool에서 예상되는 지분입니다. 지분이 클수록 Encounter 단계가 시작되면 더 많은 LP 토큰을 얻을 수 있습니다.",
  "Your app has been created successfully!": "Your app has been created successfully!",
  "Your current browser may not support this wallet extension. To connect, use Chrome or Chromium-based browsers.": "현재 사용 중인 브라우저가 이 지갑 확장을 지원하지 않을 수 있습니다. 연결하려면 Chrome 또는 Chromium 기반의 브라우저를 사용하세요.",
  "Your farm": "나의 farm",
  "Your LBE NFT can allow up to <span>{{amount1}} {{asset}}</span> tokens to this pool. You can stake <span>{{amount2}} {{asset}}</span> tokens more.": "LBE NFT는 이 pool에 최대 <span>{{amount1}} {{asset}}</span> 토큰을 허용합니다. 추가로 <span>{{amount2}} {{asset}}</span> 토큰을 스테이킹할 수 있습니다.",
  "Your liquidity": "나의 유동성",
  "Your LP balance": "나의 LP 잔액",
  "Your LP tokens": "나의 LP 토큰",
  "Your machine time is incorrect. Please check again.": "기계 시간이 올바르지 않습니다. 다시 확인해 주세요.",
  "Your order is out-of-slippage compared to the current market price. You should update the order with the new price.": "주문이 현재 시장 가격에 비해 슬리피지를 초과하였습니다. 새로운 가격으로 주문을 업데이트해야 합니다.",
  "Your order price differs from the market price by {{- percent}}%. You should update it with the latest price.": "주문 가격이 시장 가격과 {{- percent}}% 차이가 있습니다. 최신 가격으로 업데이트해야 합니다.",
  "Your order will be filled in parts if there's not enough liquidity to fill it entirely at once.": "주문 전체가 한 번에 체결되지 않을 경우 부분적으로 체결될 수 있습니다.",
  "Your order will only be filled if the price of MIN drops to 6 ADA (C) or lower.": "주문은 MIN의 가격이 6 ADA (C) 이하로 떨어질 경우에만 체결됩니다.",
  "Your orders": "나의 주문내역",
  "Your password must contain:": "비밀번호에는 다음이 포함되어야 합니다:",
  "Your percentage of the total tokens distributed in this event.": "해당 이벤트에서 분배된 전체 토큰 중 차지하는 비율입니다.",
  "Your pool share": "나의 pool 지분",
  "Your positions": "나의 포지션",
  "Your positions ({{number}})": "나의 포지션 개수 ({{number}})",
  "Your reward is now ready to be claimed!": "보상을 청구할 준비가 되었습니다!",
  "Your share": "나의 지분",
  "Your staking has not ended yet. You can claim <span>{{rewards}}</span> from your staking position of <span>{{position}}</span>. By claiming now, you will forfeit the remaining rewards. Are you sure you want to proceed?": "스테이킹이 아직 종료되지 않았습니다. <span>{{position}}</span>의 스테이킹 포지션에서 <span>{{rewards}}</span>를 청구할 수 있습니다. 지금 청구하면 남은 보상을 포기하게 됩니다. 계속 진행하시겠습니까?",
  "Your token has 0 decimals. Please double-check before proceeding with the next steps.": "토큰 소수점 자리가 0입니다. 다음 단계로 진행하기 전에 다시 확인해 주십시오.",
  "Your token will be ready to use after 5-10 mins.": "토큰은 5-10분 후에 사용할 수 있게 준비됩니다.",
  "Your trade route": "거래 경로",
  "Your trade will revert if a large unfavourable price movement occurs during processing.": "처리 중 큰 폭의 불리한 가격 변동이 발생하면 거래가 실행되지 않습니다.",
  "Your transaction has been submitted successfully": "거래가 성공적으로 제출되었습니다",
  "Your transaction will be executed when your received amount reaches this target.": "거래는 수취 금액이 설정한 목표에 도달하면 실행됩니다.",
  "Your transaction will revert if the price changes unfavorably by more than this percentage": "가격이 불리하게 변동하여 이 비율을 초과할 경우 거래는 자동으로 취소됩니다",
  "Your transaction will revert if there is a large, unfavorable price movement before it is confirmed": "거래가 확인되기 전에 가격이 크게 변동되는 경우 거래가 취소됩니다",
  "Your voting power": "보유 투표권(voting power)",
  "Your wallet is not whitelisted to create IDO event.": "Your wallet is not whitelisted to create IDO event.",
  "Your wallet needs to be connected to be able to stake or view your staked positions": "지갑을 연결해야 스테이킹 하거나 스테이킹한 포지션을 볼 수 있습니다",
  "Your wallet password has been changed": "지갑의 비밀번호가 변경되었습니다",
  "Zap In": "Zap In",
  "Zap now": "Zap now",
  "Zap Out": "Zap Out",
  "Zapping in {{name}} pool": "Zapping in {{name}} pool",
  "Zapping out {{amount}} {{asset}}": "Zapping out{{amount}} {{asset}}"
}
